{"name": "1. Bundesliga", "nation": "Alemanha", "amount_of_clubs": "18times", "amount_of_players": "523", "market_value": "4,25 bilh\u00f5es \u20ac", "clubs": [{"name": "VfBEstugarda", "amount_of_players": "32", "media_age": "24,0", "market_value": "79,75 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Pellegrino Matarazzo", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "age": "42", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "30/12/2019"}, "players": [{"name": "Gregor Kobel", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/12/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Fabian Bredlow", "position": "Goleiro", "number": "33", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "02/03/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jens Grahl", "position": "Goleiro", "number": "13", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "22/09/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Waldemar Anton", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "20/07/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Marc Oliver Kempf", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "28/01/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Konstantinos Mavropanos", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "11/12/1997", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marcin Kaminski", "position": "Zagueiro", "number": "35", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "15/01/1992", "nation": "Pol\u00f3nia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Maxime Awoudja", "position": "Zagueiro", "number": "17", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "02/02/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Antonis Aidonis", "position": "Zagueiro", "number": "26", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "22/05/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Borna Sosa", "position": "Lateral Esq.", "number": "24", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "21/01/1998", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "A\u00edlton", "position": "Lateral Esq.", "number": "39", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "16/03/1995", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Clinton Mola", "position": "Lateral Esq.", "number": "6", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "15/03/2001", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Pascal Stenzel", "position": "Lateral Dir.", "number": "15", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "20/03/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Wataru Endo", "position": "Volante", "number": "3", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "09/02/1993", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Atakan Karazor", "position": "Volante", "number": "16", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "13/10/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Luca Mack", "position": "Volante", "number": "36", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "25/05/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Orel Mangala", "position": "Meia central", "number": "23", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "18/03/1998", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Gonzalo Castro", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "11/06/1987", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Erik Thommy", "position": "Meia Esquerda", "number": "11", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "20/08/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Daniel Didavi", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "21/02/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Philipp F\u00f6rster", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "04/02/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Philipp Klement", "position": "Meia Ofensivo", "number": "21", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "09/09/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lilian Egloff", "position": "Meia Ofensivo", "number": "25", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "20/08/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mateo Klimowicz", "position": "Meia Ofensivo", "number": "31", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "06/07/2000", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Nicol\u00e1s Gonz\u00e1lez", "position": "Ponta esquerda", "number": "22", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/04/1998", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Darko Churlinov", "position": "Ponta esquerda", "number": "19", "market_value": "675 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "11/07/2000", "nation": "Maced\u00f3nia do Norte", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Tanguy Coulibaly", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "18/02/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Silas Wamangituka", "position": "Ponta Direita", "number": "14", "market_value": "6,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "06/10/1999", "nation": "RD do Congo", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Roberto Massimo", "position": "Ponta Direita", "number": "30", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "12/10/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Momo Ciss\u00e9", "position": "Ponta Direita", "number": "29", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "17/10/2002", "nation": "Guin\u00e9", "contract_expires": "-"}, {"name": "Sasa Kalajdzic", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "07/07/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Hamadi Al Ghaddioui", "position": "Centroavante", "number": "18", "market_value": "675 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "22/09/1990", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "TSG1899Hoffenheim", "amount_of_players": "28", "media_age": "26,0", "market_value": "194,60 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Sebastian Hoene\u00df", "nation": "Alemanha", "age": "38", "contract_expires": "30/06/2023", "since": "02/08/2020"}, "players": [{"name": "Oliver Baumann", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "02/06/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Philipp Pentke", "position": "Goleiro", "number": "12", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "01/05/1985", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Luca Philipp", "position": "Goleiro", "number": "37", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "28/11/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Stefan Posch", "position": "Zagueiro", "number": "38", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "14/05/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Kevin Vogt", "position": "Zagueiro", "number": "22", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "23/09/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Kevin Akpoguma", "position": "Zagueiro", "number": "25", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "19/04/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Benjamin H\u00fcbner", "position": "Zagueiro", "number": "21", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "04/07/1989", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Kasim Adams", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "22/06/1995", "nation": "Gana", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ermin Bicakcic", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "24/01/1990", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Havard Nordtveit", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "21/06/1990", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Melayro Bogarde", "position": "Zagueiro", "number": "32", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "28/05/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Konstantinos Stafylidis", "position": "Lateral Esq.", "number": "5", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "02/12/1993", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Pavel Kaderabek", "position": "Lateral Dir.", "number": "3", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "25/04/1992", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Joshua Brenet", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "20/03/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Florian Grillitsch", "position": "Volante", "number": "11", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "07/08/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Diadi\u00e9 Samass\u00e9kou", "position": "Volante", "number": "18", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "11/01/1996", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Dennis Geiger", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "10/06/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christoph Baumgartner", "position": "Meia Ofensivo", "number": "14", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "01/08/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mijat Gacinovic", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "08/02/1995", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jacob Bruun Larsen", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "19/09/1998", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Sargis Adamyan", "position": "Ponta esquerda", "number": "23", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "23/05/1993", "nation": "Arm\u00e9nia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Robert Skov", "position": "Ponta Direita", "number": "29", "market_value": "14,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "20/05/1996", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Ihlas Bebou", "position": "Ponta Direita", "number": "9", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "23/04/1994", "nation": "Togo", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Andrej Kramaric", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "27,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "19/06/1991", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Munas Dabbur", "position": "Centroavante", "number": "10", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "14/05/1992", "nation": "Israel", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Ishak Belfodil", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "7,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "12/01/1992", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Klauss", "position": "Centroavante", "number": "33", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "01/03/1997", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Maximilian Beier", "position": "Centroavante", "number": "35", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "17/10/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "1.FSVMainz05", "amount_of_players": "31", "media_age": "24,5", "market_value": "104,95 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Achim Beierlorzer", "nation": "Alemanha", "age": "52", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "18/11/2019"}, "players": [{"name": "Robin Zentner", "position": "Goleiro", "number": "27", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "28/10/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Omer Hanin", "position": "Goleiro", "number": "33", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "14/05/1998", "nation": "Israel", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Finn Dahmen", "position": "Goleiro", "number": "37", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "27/03/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marius Liesegang", "position": "Goleiro", "number": "41", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "07/01/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Moussa Niakhat\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "19", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "08/03/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jeremiah St. Juste", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "19/10/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Luca Kilian", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "01/09/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Stefan Bell", "position": "Zagueiro", "number": "16", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "24/08/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Alexander Hack", "position": "Zagueiro", "number": "42", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "08/09/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dimitri Laval\u00e9e", "position": "Zagueiro", "number": "13", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "13/01/1997", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Aar\u00f3n Mart\u00edn", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "22/04/1997", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ridle Baku", "position": "Lateral Dir.", "number": "34", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "08/04/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Daniel Brosinski", "position": "Lateral Dir.", "number": "18", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "17/07/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Phillipp Mwene", "position": "Lateral Dir.", "number": "23", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "29/01/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Niklas Tauer", "position": "Volante", "number": "25", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "17/02/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Pierre Kunde Malong", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "26/07/1995", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Edimilson Fernandes", "position": "Meia central", "number": "20", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "15/04/1996", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Leandro Barreiro", "position": "Meia central", "number": "35", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "03/01/2000", "nation": "Luxemburgo", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Danny Latza", "position": "Meia central", "number": "6", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "07/12/1989", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Merveille Papela", "position": "Meia central", "number": "24", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "18/01/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Levin \u00d6ztunali", "position": "Meia Direita", "number": "8", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "15/03/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jean-Paul Bo\u00ebtius", "position": "Meia Ofensivo", "number": "5", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "22/03/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Paul Nebel", "position": "Ponta Direita", "number": "26", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "10/10/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Robin Quaison", "position": "Atacante", "number": "7", "market_value": "10,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "09/10/1993", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jean-Philippe Mateta", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "15,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "28/06/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Karim Onisiwo", "position": "Centroavante", "number": "21", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "17/03/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jonathan Burkardt", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "11/07/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dong-won Ji", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "28/05/1991", "nation": "Coreia do Sul", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Abass Issah", "position": "Centroavante", "number": "22", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "26/09/1998", "nation": "Gana", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "\u00c1d\u00e1m Szalai", "position": "Centroavante", "number": "28", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "09/12/1987", "nation": "Hungria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marlon Mustapha", "position": "Centroavante", "number": "36", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "24/05/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2024"}]}, {"name": "1.FCUnionBerlim", "amount_of_players": "28", "media_age": "26,5", "market_value": "51,95 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Urs Fischer", "nation": "Sui\u00e7a", "age": "54", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "Lennart Moser", "position": "Goleiro", "number": "35", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "06/12/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Andreas Luthe", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "10/03/1987", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Jakob Busk", "position": "Goleiro", "number": "12", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "12/09/1993", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Robin Knoche", "position": "Zagueiro", "number": "31", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "22/05/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Nico Schlotterbeck", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "01/12/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marvin Friedrich", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "13/12/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Florian H\u00fcbner", "position": "Zagueiro", "number": "19", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "01/03/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lars Dietz", "position": "Zagueiro", "number": "26", "market_value": "225 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "07/01/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Niko Gie\u00dfelmann", "position": "Lateral Esq.", "number": "23", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "26/09/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Christopher Lenz", "position": "Lateral Esq.", "number": "25", "market_value": "2,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "22/09/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Christopher Trimmel", "position": "Lateral Dir.", "number": "28", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "24/02/1987", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Julian Ryerson", "position": "Lateral Dir.", "number": "6", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "17/11/1997", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sebastian Griesbeck", "position": "Volante", "number": "33", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "03/10/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Robert Andrich", "position": "Meia central", "number": "30", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "22/09/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Grischa Pr\u00f6mel", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "09/01/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christian Gentner", "position": "Meia central", "number": "34", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "14/08/1985", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marius B\u00fclter", "position": "Ponta esquerda", "number": "15", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "29/03/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Keita Endo", "position": "Ponta esquerda", "number": "18", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "22/11/1997", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Joshua Mees", "position": "Ponta esquerda", "number": "8", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "15/04/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Berkan Taz", "position": "Ponta esquerda", "number": "37", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "19/12/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marcus Ingvartsen", "position": "Ponta Direita", "number": "32", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "04/01/1996", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sheraldo Becker", "position": "Ponta Direita", "number": "27", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "09/02/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Akaki Gogia", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "18/01/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tim Maciejewski", "position": "Ponta Direita", "number": "16", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "05/03/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Max Kruse", "position": "Atacante", "number": "10", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "19/03/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Taiwo Awoniyi", "position": "Centroavante", "number": "14", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "12/08/1997", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Anthony Ujah", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "14/10/1990", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Cedric Teuchert", "position": "Centroavante", "number": "36", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "14/01/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}]}, {"name": "ArminiaBielefeld", "amount_of_players": "29", "media_age": "25,4", "market_value": "34,00 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Uwe Neuhaus", "nation": "Alemanha", "age": "60", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "10/12/2018"}, "players": [{"name": "Stefan Ortega Moreno", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "06/11/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Oscar Linn\u00e9r", "position": "Goleiro", "number": "34", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "23/02/1997", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nikolai Rehnen", "position": "Goleiro", "number": "33", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "04/02/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mike van der Hoorn", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "15/10/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Amos Pieper", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "17/01/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Joakim Nilsson", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "06/02/1994", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Brian Behrendt", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "24/10/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jacob Barrett Laursen", "position": "Lateral Esq.", "number": "5", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "17/11/1994", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Anderson Lucoqui", "position": "Lateral Esq.", "number": "23", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "06/07/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "C\u00e9dric Brunner", "position": "Lateral Dir.", "number": "27", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "17/02/1994", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nathan de Medina", "position": "Lateral Dir.", "number": "15", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "08/10/1997", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Manuel Prietl", "position": "Volante", "number": "19", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "03/08/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Fabian Kunze", "position": "Volante", "number": "16", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "14/06/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Can Hayri \u00d6zkan", "position": "Volante", "number": "-", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "02/12/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Reinhold Yabo", "position": "Meia central", "number": "10", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "10/02/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nils Seufert", "position": "Meia central", "number": "20", "market_value": "850 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "03/02/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jomaine Consbruch", "position": "Meia central", "number": "38", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "26/01/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marcel Hartel", "position": "Meia Ofensivo", "number": "30", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "19/01/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "J\u00f3an S\u00edmun Edmundsson", "position": "Meia Ofensivo", "number": "14", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "26/07/1991", "nation": "Ilhas Faroe", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ritsu Doan", "position": "Ponta Direita", "number": "8", "market_value": "6,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "16/06/1998", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Christian Gebauer", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "20/12/1993", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Cebio Soukou", "position": "Ponta Direita", "number": "17", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "02/10/1992", "nation": "Benim", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Noel Niemann", "position": "Atacante", "number": "22", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "14/11/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Andreas Voglsammer", "position": "Centroavante", "number": "21", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "09/01/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sergio C\u00f3rdova", "position": "Centroavante", "number": "18", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "09/08/1997", "nation": "Venezuela", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Fabian Klos", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "02/12/1987", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sebastian M\u00fcller", "position": "Centroavante", "number": "13", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "23/01/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sven Schipplock", "position": "Centroavante", "number": "36", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "08/11/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Prince Osei Owusu", "position": "Centroavante", "number": "39", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "07/01/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "HerthaBerlim", "amount_of_players": "26", "media_age": "25,0", "market_value": "216,13 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Bruno Labbadia", "nation": "Alemanha", "age": "54", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "09/04/2020"}, "players": [{"name": "Alexander Schwolow", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "02/06/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Rune Jarstein", "position": "Goleiro", "number": "22", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "29/09/1984", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nils K\u00f6rber", "position": "Goleiro", "number": "12", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "13/11/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jordan Torunarigha", "position": "Zagueiro", "number": "25", "market_value": "13,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "07/08/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Niklas Stark", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "14/04/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dedryck Boyata", "position": "Zagueiro", "number": "20", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "28/11/1990", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Karim Rekik", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "8,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "02/12/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "M\u00e1rton D\u00e1rdai", "position": "Zagueiro", "number": "31", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "12/02/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Maximilian Mittelst\u00e4dt", "position": "Lateral Esq.", "number": "17", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "18/03/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marvin Plattenhardt", "position": "Lateral Esq.", "number": "21", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "26/01/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Luca Netz", "position": "Lateral Esq.", "number": "32", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "15/05/2003", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Deyovaisio Zeefuik", "position": "Lateral Dir.", "number": "42", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "11/03/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "-"}, {"name": "Lukas Kl\u00fcnter", "position": "Lateral Dir.", "number": "13", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "26/05/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Peter Pekarik", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "30/10/1986", "nation": "Eslov\u00e1quia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lucas Tousart", "position": "Volante", "number": "29", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "29/04/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Arne Maier", "position": "Volante", "number": "23", "market_value": "13,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "08/01/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Santiago Ascac\u00edbar", "position": "Volante", "number": "18", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "25/02/1997", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Vladimir Darida", "position": "Meia central", "number": "6", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "08/08/1990", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Javair\u00f4 Dilrosun", "position": "Ponta esquerda", "number": "16", "market_value": "14,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "22/06/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Dodi Lukebakio", "position": "Ponta Direita", "number": "11", "market_value": "19,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "24/09/1997", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mathew Leckie", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "04/02/1991", "nation": "Austr\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Matheus Cunha", "position": "Centroavante", "number": "10", "market_value": "22,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "27/05/1999", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Krzysztof Piatek", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "21,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "01/07/1995", "nation": "Pol\u00f3nia", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Jhon C\u00f3rdoba", "position": "Centroavante", "number": "15", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "11/05/1993", "nation": "Col\u00f4mbia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Daishawn Redan", "position": "Centroavante", "number": "33", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "02/02/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jessic Ngankam", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "20/07/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "EintrachtFrankfurt", "amount_of_players": "30", "media_age": "26,3", "market_value": "182,13 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Adi H\u00fctter", "nation": "\u00c1ustria", "age": "50", "contract_expires": "30/06/2023", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "Kevin Trapp", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "08/07/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Frederik R\u00f6nnow", "position": "Goleiro", "number": "32", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "04/08/1992", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Felix Wiedwald", "position": "Goleiro", "number": "29", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "15/03/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Evan N'Dicka", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "22,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "20/08/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Martin Hinteregger", "position": "Zagueiro", "number": "13", "market_value": "18,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "07/09/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Tuta", "position": "Zagueiro", "number": "35", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "04/07/1999", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Simon Falette", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "19/02/1992", "nation": "Guin\u00e9", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "David Abraham", "position": "Zagueiro", "number": "19", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "15/07/1986", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Fynn Otto", "position": "Zagueiro", "number": "31", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "08/03/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Yannick Brugger", "position": "Zagueiro", "number": "38", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "17/01/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jetro Willems", "position": "Lateral Esq.", "number": "30", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "30/03/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Erik Durm", "position": "Lateral Esq.", "number": "25", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "12/05/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Danny da Costa", "position": "Lateral Dir.", "number": "24", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "13/07/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Almamy Tour\u00e9", "position": "Lateral Dir.", "number": "18", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "28/04/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Timothy Chandler", "position": "Lateral Dir.", "number": "22", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "29/03/1990", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Stefan Ilsanker", "position": "Volante", "number": "3", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "18/05/1989", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Makoto Hasebe", "position": "Volante", "number": "20", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "36", "date_of_birth": "18/01/1984", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lukas Fahrnberger", "position": "Volante", "number": "36", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "08/01/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Djibril Sow", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "9,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "06/02/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Dominik Kohr", "position": "Meia central", "number": "28", "market_value": "6,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "31/01/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Sebastian Rode", "position": "Meia central", "number": "17", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "11/10/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Marijan Cavar", "position": "Meia central", "number": "42", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "02/02/1998", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Filip Kostic", "position": "Meia Esquerda", "number": "10", "market_value": "32,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "01/11/1992", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Steven Zuber", "position": "Meia Esquerda", "number": "11", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "17/08/1991", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Daichi Kamada", "position": "Meia Ofensivo", "number": "15", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "05/08/1996", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Aymen Barkok", "position": "Meia Ofensivo", "number": "27", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "21/05/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Andr\u00e9 Silva", "position": "Centroavante", "number": "33", "market_value": "24,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "06/11/1995", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Bas Dost", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "31/05/1989", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ragnar Ache", "position": "Centroavante", "number": "21", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "28/07/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Jabez Makanda", "position": "Centroavante", "number": "34", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "08/08/2001", "nation": "Angola", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "VfLWolfsburgo", "amount_of_players": "26", "media_age": "26,1", "market_value": "191,25 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Oliver Glasner", "nation": "\u00c1ustria", "age": "46", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/07/2019"}, "players": [{"name": "Koen Casteels", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "10,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "25/06/1992", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Pavao Pervan", "position": "Goleiro", "number": "12", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "13/11/1987", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Niklas Klinger", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "13/10/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lino Kasten", "position": "Goleiro", "number": "35", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "17/01/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "John Anthony Brooks", "position": "Zagueiro", "number": "25", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "28/01/1993", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Marin Pongracic", "position": "Zagueiro", "number": "34", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "11/09/1997", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Maxence Lacroix", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "06/04/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jeffrey Bruma", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "13/11/1991", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "J\u00e9r\u00f4me Roussillon", "position": "Lateral Esq.", "number": "15", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "06/01/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Paulo Ot\u00e1vio", "position": "Lateral Esq.", "number": "6", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "23/11/1994", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "William", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "03/04/1995", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Kevin Mbabu", "position": "Lateral Dir.", "number": "19", "market_value": "8,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "19/04/1995", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Josuha Guilavogui", "position": "Volante", "number": "23", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "19/09/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Xaver Schlager", "position": "Meia central", "number": "24", "market_value": "17,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "28/09/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Maximilian Arnold", "position": "Meia central", "number": "27", "market_value": "17,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "27/05/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Yannick Gerhardt", "position": "Meia central", "number": "31", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "13/03/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yunus Malli", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "24/02/1992", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Josip Brekalo", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "13,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "23/06/1998", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jo\u00e3o Victor", "position": "Ponta esquerda", "number": "40", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "27/03/1994", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Renato Steffen", "position": "Ponta Direita", "number": "8", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "03/11/1991", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Felix Klaus", "position": "Ponta Direita", "number": "11", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "13/09/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Admir Mehmedi", "position": "Atacante", "number": "14", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "16/03/1991", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Wout Weghorst", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "30,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "07/08/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Daniel Ginczek", "position": "Centroavante", "number": "33", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "13/04/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Bartosz Bialek", "position": "Centroavante", "number": "21", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "11/11/2001", "nation": "Pol\u00f3nia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Omar Marmoush", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "07/02/1999", "nation": "Egito", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "FCBayerndeMunique", "amount_of_players": "25", "media_age": "25,3", "market_value": "837,95 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Hans-Dieter Flick", "nation": "Alemanha", "age": "55", "contract_expires": "30/06/2023", "since": "03/11/2019"}, "players": [{"name": "Manuel Neuer", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "18,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "27/03/1986", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Alexander N\u00fcbel", "position": "Goleiro", "number": "35", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "30/09/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Sven Ulreich", "position": "Goleiro", "number": "26", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "03/08/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ron-Thorben Hoffmann", "position": "Goleiro", "number": "39", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "04/04/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "David Alaba", "position": "Zagueiro", "number": "27", "market_value": "65,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "24/06/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Niklas S\u00fcle", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "48,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "03/09/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lucas Hern\u00e1ndez", "position": "Zagueiro", "number": "21", "market_value": "45,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "14/02/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "J\u00e9r\u00f4me Boateng", "position": "Zagueiro", "number": "17", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "03/09/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tanguy Nianzou", "position": "Zagueiro", "number": "23", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "07/06/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Chris Richards", "position": "Zagueiro", "number": "41", "market_value": "2,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "28/03/2000", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Alphonso Davies", "position": "Lateral Esq.", "number": "19", "market_value": "80,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "02/11/2000", "nation": "Canad\u00e1", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Benjamin Pavard", "position": "Lateral Dir.", "number": "5", "market_value": "45,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "28/03/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Joshua Kimmich", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "85,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "08/02/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Javi Mart\u00ednez", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "02/09/1988", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Adrian Fein", "position": "Volante", "number": "30", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "18/03/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Leon Goretzka", "position": "Meia central", "number": "18", "market_value": "60,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "06/02/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Corentin Tolisso", "position": "Meia central", "number": "24", "market_value": "25,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "03/08/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Micha\u00ebl Cuisance", "position": "Meia central", "number": "11", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "16/08/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jamal Musiala", "position": "Meia Ofensivo", "number": "42", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "26/02/2003", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Leroy San\u00e9", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "70,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "11/01/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Kingsley Coman", "position": "Ponta esquerda", "number": "29", "market_value": "40,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "13/06/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Serge Gnabry", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "90,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "14/07/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Thomas M\u00fcller", "position": "Atacante", "number": "25", "market_value": "35,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "13/09/1989", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Robert Lewandowski", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "60,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "21/08/1988", "nation": "Pol\u00f3nia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Joshua Zirkzee", "position": "Centroavante", "number": "14", "market_value": "9,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "22/05/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "Schalke04", "amount_of_players": "31", "media_age": "25,6", "market_value": "176,38 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "David Wagner", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "age": "48", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/07/2019"}, "players": [{"name": "Markus Schubert", "position": "Goleiro", "number": "23", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "12/06/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ralf F\u00e4hrmann", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "27/09/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Michael Langer", "position": "Goleiro", "number": "34", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "06/01/1985", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ozan Kabak", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "29,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "25/03/2000", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Matija Nastasic", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "28/03/1993", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Salif San\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "26", "market_value": "9,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "25/08/1990", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Benjamin Stambouli", "position": "Zagueiro", "number": "17", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "13/08/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Timo Becker", "position": "Zagueiro", "number": "31", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "25/03/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Malick Thiaw", "position": "Zagueiro", "number": "33", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "08/08/2001", "nation": "Finl\u00e2ndia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Hamza Mendyl", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "21/10/1997", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Bastian Oczipka", "position": "Lateral Esq.", "number": "24", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "12/01/1989", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Omar Mascarell", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "02/02/1993", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sebastian Rudy", "position": "Volante", "number": "13", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "28/02/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Suat Serdar", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "11/04/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nabil Bentaleb", "position": "Meia central", "number": "10", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "24/11/1994", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nassim Boujellab", "position": "Meia central", "number": "16", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "20/06/1999", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jonas Hofmann", "position": "Meia central", "number": "43", "market_value": "175 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "07/02/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Alessandro Sch\u00f6pf", "position": "Meia Direita", "number": "28", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "07/02/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kerim Calhanoglu", "position": "Meia Esquerda", "number": "-", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "26/08/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Amine Harit", "position": "Meia Ofensivo", "number": "25", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "18/06/1997", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Can Bozdogan", "position": "Meia Ofensivo", "number": "40", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "05/04/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Levent Mercan", "position": "Meia Ofensivo", "number": "37", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "10/12/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nick Taitague", "position": "Meia Ofensivo", "number": "29", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "17/02/1999", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Benito Raman", "position": "Ponta esquerda", "number": "9", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "07/11/1994", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Rabbi Matondo", "position": "Ponta Direita", "number": "14", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "09/09/2000", "nation": "Pa\u00eds de Gales", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Steven Skrzybski", "position": "Ponta Direita", "number": "22", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "18/11/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mark Uth", "position": "Atacante", "number": "7", "market_value": "7,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "24/08/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Gon\u00e7alo Paci\u00eancia", "position": "Centroavante", "number": "18", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "01/08/1994", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ahmed Kutucu", "position": "Centroavante", "number": "15", "market_value": "5,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "01/03/2000", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Guido Burgstaller", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "29/04/1989", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Vedad Ibisevic", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "36", "date_of_birth": "06/08/1984", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "BorussiaM\u00f6nchengladbach", "amount_of_players": "32", "media_age": "25,8", "market_value": "314,68 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Marco Rose", "nation": "Alemanha", "age": "44", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/07/2019"}, "players": [{"name": "Yann Sommer", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "9,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "17/12/1988", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Tobias Sippel", "position": "Goleiro", "number": "21", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "22/03/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Max Gr\u00fcn", "position": "Goleiro", "number": "31", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "05/04/1987", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jan Olschowsky", "position": "Goleiro", "number": "41", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "18/11/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Matthias Ginter", "position": "Zagueiro", "number": "28", "market_value": "32,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "19/01/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nico Elvedi", "position": "Zagueiro", "number": "30", "market_value": "30,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "30/09/1996", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tony Jantschke", "position": "Zagueiro", "number": "24", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "07/04/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mamadou Doucour\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "21/05/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Ramy Bensebaini", "position": "Lateral Esq.", "number": "25", "market_value": "15,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "16/04/1995", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Oscar Wendt", "position": "Lateral Esq.", "number": "17", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "24/10/1985", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Andreas Poulsen", "position": "Lateral Esq.", "number": "40", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "13/10/1999", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Stefan Lainer", "position": "Lateral Dir.", "number": "18", "market_value": "14,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "27/08/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jordan Beyer", "position": "Lateral Dir.", "number": "15", "market_value": "2,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "19/05/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michael Lang", "position": "Lateral Dir.", "number": "3", "market_value": "950 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "08/02/1991", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Kaan Kurt", "position": "Lateral Dir.", "number": "33", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "21/12/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Denis Zakaria", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "40,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "20/11/1996", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christoph Kramer", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "19/02/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Florian Neuhaus", "position": "Meia central", "number": "32", "market_value": "23,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "16/03/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jonas Hofmann", "position": "Meia central", "number": "23", "market_value": "9,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "14/07/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "L\u00e1szlo B\u00e9nes", "position": "Meia central", "number": "22", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "09/09/1997", "nation": "Eslov\u00e1quia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Valentino Lazaro", "position": "Meia Direita", "number": "19", "market_value": "15,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "24/03/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Hannes Wolf", "position": "Meia Ofensivo", "number": "11", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "16/04/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Torben M\u00fcsel", "position": "Meia Ofensivo", "number": "26", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "25/07/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Famana Quizera", "position": "Meia Ofensivo", "number": "27", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "25/04/2002", "nation": "Portugal", "contract_expires": "-"}, {"name": "Marcus Thuram", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "32,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "06/08/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Keanan Bennetts", "position": "Ponta esquerda", "number": "37", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "09/03/1999", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Patrick Herrmann", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "12/02/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ibrahima Traor\u00e9", "position": "Ponta Direita", "number": "16", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "21/04/1988", "nation": "Guin\u00e9", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lars Stindl", "position": "Atacante", "number": "13", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "26/08/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Alassane Plea", "position": "Centroavante", "number": "14", "market_value": "30,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "10/03/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Breel Embolo", "position": "Centroavante", "number": "36", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "14/02/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Julio Villalba", "position": "Centroavante", "number": "20", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "17/09/1998", "nation": "Paraguai", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "SCFriburgo", "amount_of_players": "34", "media_age": "24,9", "market_value": "109,45 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Christian Streich", "nation": "Alemanha", "age": "55", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "29/12/2011"}, "players": [{"name": "Florian M\u00fcller", "position": "Goleiro", "number": "21", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "13/11/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mark Flekken", "position": "Goleiro", "number": "26", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "13/06/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "-"}, {"name": "Benjamin Uphoff", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "08/08/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Niclas Thiede", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "14/04/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Constantin Frommann", "position": "Goleiro", "number": "46", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "27/05/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Philipp Lienhart", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "11/07/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dominique Heintz", "position": "Zagueiro", "number": "23", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "15/08/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Keven Schlotterbeck", "position": "Zagueiro", "number": "31", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "28/04/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Manuel Gulde", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "12/02/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christian G\u00fcnter", "position": "Lateral Esq.", "number": "30", "market_value": "9,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "28/02/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Luca Itter", "position": "Lateral Esq.", "number": "24", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "05/01/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Jonathan Schmid", "position": "Lateral Dir.", "number": "7", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "22/06/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Mohamed Dr\u00e4ger", "position": "Lateral Dir.", "number": "20", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "25/06/1996", "nation": "Tun\u00edsia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lukas K\u00fcbler", "position": "Lateral Dir.", "number": "17", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "30/08/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Kiliann Sildillia", "position": "Lateral Dir.", "number": "43", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "16/05/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Baptiste Santamaria", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "09/03/1995", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Nicolas H\u00f6fler", "position": "Volante", "number": "27", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "09/03/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Amir Abrashi", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "27/03/1990", "nation": "Alb\u00e2nia", "contract_expires": "-"}, {"name": "Yannik Keitel", "position": "Volante", "number": "36", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "15/02/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Carlo Boukhalfa", "position": "Volante", "number": "39", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "03/05/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Janik Haberer", "position": "Meia central", "number": "19", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "02/04/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lino Tempelmann", "position": "Meia central", "number": "34", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "02/02/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Guus Til", "position": "Meia Ofensivo", "number": "14", "market_value": "8,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "22/12/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Vincenzo Grifo", "position": "Ponta esquerda", "number": "32", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "07/04/1993", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "-"}, {"name": "Marco Terrazzino", "position": "Ponta esquerda", "number": "13", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "15/04/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Florian Kath", "position": "Ponta esquerda", "number": "38", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "21/10/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Roland Sallai", "position": "Ponta Direita", "number": "22", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "22/05/1997", "nation": "Hungria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Chang-hoon Kwon", "position": "Ponta Direita", "number": "28", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "30/06/1994", "nation": "Coreia do Sul", "contract_expires": "-"}, {"name": "Woo-yeong Jeong", "position": "Ponta Direita", "number": "29", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "20/09/1999", "nation": "Coreia do Sul", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Noah Wei\u00dfhaupt", "position": "Ponta Direita", "number": "33", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "20/09/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Nils Petersen", "position": "Centroavante", "number": "18", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "06/12/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lucas H\u00f6ler", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "10/07/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Ermedin Demirovic", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "25/03/1998", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "-"}, {"name": "Kevin Schade", "position": "Centroavante", "number": "41", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "27/11/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "1.FCCol\u00f3nia", "amount_of_players": "32", "media_age": "24,5", "market_value": "95,33 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Markus Gisdol", "nation": "Alemanha", "age": "51", "contract_expires": "30/06/2023", "since": "18/11/2019"}, "players": [{"name": "Timo Horn", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "12/05/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ron-Robert Zieler", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "12/02/1989", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Julian Krahl", "position": "Goleiro", "number": "32", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "22/01/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sebastiaan Bornauw", "position": "Zagueiro", "number": "33", "market_value": "13,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "22/03/1999", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jorge Mer\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "22", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "17/04/1997", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Rafael Czichos", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "1,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "14/05/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Frederik S\u00f6rensen", "position": "Zagueiro", "number": "30", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "14/04/1992", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jo\u00e3o Queir\u00f3s", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "22/04/1998", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Robert Voloder", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "09/05/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sava-Arangel Cestic", "position": "Zagueiro", "number": "26", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "19/02/2001", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Noah Katterbach", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "13/04/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jannes Horn", "position": "Lateral Esq.", "number": "23", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "06/02/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Kingsley Ehizibue", "position": "Lateral Dir.", "number": "19", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "25/05/1995", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Benno Schmitz", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "17/11/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ellyes Skhiri", "position": "Volante", "number": "28", "market_value": "6,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "10/05/1995", "nation": "Tun\u00edsia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jonas Hector", "position": "Volante", "number": "14", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "27/05/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marco H\u00f6ger", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "16/09/1989", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Elvis Rexhbecaj", "position": "Meia central", "number": "20", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "01/11/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Salih \u00d6zcan", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "2,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "11/01/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Christian Clemens", "position": "Meia Direita", "number": "17", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "04/08/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ondrej Duda", "position": "Meia Ofensivo", "number": "18", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "05/12/1994", "nation": "Eslov\u00e1quia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Dominick Drexler", "position": "Meia Ofensivo", "number": "24", "market_value": "2,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "26/05/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jens Castrop", "position": "Meia Ofensivo", "number": "38", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "29/07/2003", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ismail Jakobs", "position": "Ponta esquerda", "number": "8", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "17/08/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Florian Kainz", "position": "Ponta esquerda", "number": "11", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "24/10/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dimitrios Limnios", "position": "Ponta Direita", "number": "15", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "27/05/1998", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jan Thielmann", "position": "Ponta Direita", "number": "29", "market_value": "2,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "26/05/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tim Lemperle", "position": "Ponta Direita", "number": "25", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "05/02/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marvin Obuz", "position": "Ponta Direita", "number": "-", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "25/01/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sebastian Andersson", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "15/07/1991", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Anthony Modeste", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "14/04/1988", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Tolu Arokodare", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "225 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "23/11/2000", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "RBLeipzig", "amount_of_players": "30", "media_age": "23,8", "market_value": "510,63 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Julian Nagelsmann", "nation": "Alemanha", "age": "33", "contract_expires": "30/06/2023", "since": "01/07/2019"}, "players": [{"name": "P\u00e9ter Gul\u00e1csi", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "06/05/1990", "nation": "Hungria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Josep Mart\u00ednez", "position": "Goleiro", "number": "33", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "27/05/1998", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Philipp Tschauner", "position": "Goleiro", "number": "13", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "03/11/1985", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tim Schreiber", "position": "Goleiro", "number": "32", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "24/04/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dayot Upamecano", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "60,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "27/10/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ibrahima Konat\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "40,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "25/05/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lukas Klostermann", "position": "Zagueiro", "number": "16", "market_value": "38,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "03/06/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Willi Orban", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "03/11/1992", "nation": "Hungria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Angeli\u00f1o", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "04/01/1997", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marcel Halstenberg", "position": "Lateral Esq.", "number": "23", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "27/09/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nordi Mukiele", "position": "Lateral Dir.", "number": "22", "market_value": "23,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "01/11/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Benjamin Henrichs", "position": "Lateral Dir.", "number": "39", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "23/02/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tyler Adams", "position": "Volante", "number": "14", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "14/02/1999", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Konrad Laimer", "position": "Meia central", "number": "27", "market_value": "30,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "27/05/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Amadou Haidara", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "15,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "31/01/1998", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Kevin Kampl", "position": "Meia central", "number": "44", "market_value": "14,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "09/10/1990", "nation": "Eslov\u00e9nia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Christopher Nkunku", "position": "Meia Ofensivo", "number": "18", "market_value": "33,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "14/11/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Dani Olmo", "position": "Meia Ofensivo", "number": "25", "market_value": "31,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "07/05/1998", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Lazar Samardzic", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "24/02/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Emil Forsberg", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "18,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "23/10/1991", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ademola Lookman", "position": "Ponta esquerda", "number": "17", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "20/10/1997", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Marcel Sabitzer", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "35,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "17/03/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Fabrice Hartmann", "position": "Ponta Direita", "number": "35", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "02/03/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Oliver Bias", "position": "Ponta Direita", "number": "-", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "15/06/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yussuf Poulsen", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "25,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "15/06/1994", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Alexander S\u00f6rloth", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "05/12/1995", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Hee-chan Hwang", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "15,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "26/01/1996", "nation": "Coreia do Sul", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Jean-K\u00e9vin Augustin", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "16/06/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dennis Borkowski", "position": "Centroavante", "number": "41", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "26/01/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Hugo Novoa", "position": "Centroavante", "number": "38", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "24/01/2003", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "WerderBremen", "amount_of_players": "29", "media_age": "25,5", "market_value": "117,30 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Florian Kohfeldt", "nation": "Alemanha", "age": "37", "contract_expires": "30/06/2023", "since": "10/11/2017"}, "players": [{"name": "Jiri Pavlenka", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "14/04/1992", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Stefanos Kapino", "position": "Goleiro", "number": "27", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "18/03/1994", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Eduardo Dos Santos Haesler", "position": "Goleiro", "number": "38", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "10/02/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Milos Veljkovic", "position": "Zagueiro", "number": "13", "market_value": "5,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "26/09/1995", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Marco Friedl", "position": "Zagueiro", "number": "32", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "16/03/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "\u00d6mer Toprak", "position": "Zagueiro", "number": "21", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "21/07/1989", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Niklas Moisander", "position": "Zagueiro", "number": "18", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "29/09/1985", "nation": "Finl\u00e2ndia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Christian Gro\u00df", "position": "Zagueiro", "number": "36", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "08/02/1989", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ludwig Augustinsson", "position": "Lateral Esq.", "number": "5", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "21/04/1994", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Felix Agu", "position": "Lateral Esq.", "number": "17", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "27/09/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Theodor Gebre Selassie", "position": "Lateral Dir.", "number": "23", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "24/12/1986", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Patrick Erras", "position": "Volante", "number": "29", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "21/01/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jean Manuel Mbom", "position": "Volante", "number": "34", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "24/02/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ilia Gruev", "position": "Volante", "number": "28", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "06/05/2000", "nation": "Bulg\u00e1ria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Maximilian Eggestein", "position": "Meia central", "number": "35", "market_value": "13,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "08/12/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Davy Klaassen", "position": "Meia central", "number": "30", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "21/02/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Romano Schmid", "position": "Meia central", "number": "20", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "27/01/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Kevin M\u00f6hwald", "position": "Meia central", "number": "6", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "03/07/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Leonardo Bittencourt", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "19/12/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Milot Rashica", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "22,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "28/06/1996", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Oscar Sch\u00f6nfelder", "position": "Ponta esquerda", "number": "16", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "05/02/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Tahith Chong", "position": "Ponta Direita", "number": "22", "market_value": "6,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "04/12/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Johannes Eggestein", "position": "Ponta Direita", "number": "24", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "08/05/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Martin Harnik", "position": "Ponta Direita", "number": "-", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "10/06/1987", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yuya Osako", "position": "Atacante", "number": "8", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "18/05/1990", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nick Woltemade", "position": "Atacante", "number": "41", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "14/02/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Josh Sargent", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "20/02/2000", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Davie Selke", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "20/01/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Niclas F\u00fcllkrug", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "09/02/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "FCAugsburgo", "amount_of_players": "27", "media_age": "26,6", "market_value": "101,93 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Heiko Herrlich", "nation": "Alemanha", "age": "48", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "10/03/2020"}, "players": [{"name": "Tomas Koubek", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "26/08/1992", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Rafal Gikiewicz", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "26/10/1987", "nation": "Pol\u00f3nia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Benjamin Leneis", "position": "Goleiro", "number": "39", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "08/03/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Felix Uduokhai", "position": "Zagueiro", "number": "19", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "09/09/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Jeffrey Gouweleeuw", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "9,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "10/07/1991", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Reece Oxford", "position": "Zagueiro", "number": "36", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "16/12/1998", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marek Suchy", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "29/03/1988", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Iago", "position": "Lateral Esq.", "number": "22", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "23/03/1997", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mads Pedersen", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "01/09/1996", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Robert Gumny", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "04/06/1998", "nation": "Pol\u00f3nia", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Raphael Framberger", "position": "Lateral Dir.", "number": "32", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "06/09/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Rani Khedira", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "27/01/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tobias Strobl", "position": "Volante", "number": "33", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "12/05/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Carlos Gruezo", "position": "Volante", "number": "25", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "19/04/1995", "nation": "Equador", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Felix G\u00f6tze", "position": "Volante", "number": "4", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "11/02/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Eduard L\u00f6wen", "position": "Meia central", "number": "29", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "28/01/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jan Mor\u00e1vek", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "01/11/1989", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Daniel Caligiuri", "position": "Meia Direita", "number": "20", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "15/01/1988", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Fredrik Jensen", "position": "Meia Ofensivo", "number": "24", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "09/09/1997", "nation": "Finl\u00e2ndia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ruben Vargas", "position": "Ponta esquerda", "number": "16", "market_value": "9,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "05/08/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Marco Richter", "position": "Ponta Direita", "number": "23", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "24/11/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Noah Sarenren Bazee", "position": "Ponta Direita", "number": "17", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "21/08/1996", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Andr\u00e9 Hahn", "position": "Ponta Direita", "number": "28", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "13/08/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michael Gregoritsch", "position": "Atacante", "number": "11", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "18/04/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Florian Niederlechner", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "24/10/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Alfred Finnbogason", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "01/02/1989", "nation": "Isl\u00e2ndia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Julian Schieber", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "13/02/1989", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "Bayer04Leverkusen", "amount_of_players": "28", "media_age": "25,7", "market_value": "333,45 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Peter Bosz", "nation": "Holanda", "age": "56", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "23/12/2018"}, "players": [{"name": "Lukas Hradecky", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "24/11/1989", "nation": "Finl\u00e2ndia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lennart Grill", "position": "Goleiro", "number": "21", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "25/01/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Niklas Lomb", "position": "Goleiro", "number": "36", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "28/07/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jonathan Tah", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "24,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "11/02/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Edmond Tapsoba", "position": "Zagueiro", "number": "12", "market_value": "22,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "02/02/1999", "nation": "Burkina Faso", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Panagiotis Retsos", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "09/08/1998", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sven Bender", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "27/04/1989", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tin Jedvaj", "position": "Zagueiro", "number": "16", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "28/11/1995", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Aleksandar Dragovic", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "5,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "06/03/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Wendell", "position": "Lateral Esq.", "number": "18", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "20/07/1993", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Daley Sinkgraven", "position": "Lateral Esq.", "number": "22", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "04/07/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Santiago Arias", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "13/01/1992", "nation": "Col\u00f4mbia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lars Bender", "position": "Lateral Dir.", "number": "8", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "27/04/1989", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mitchell Weiser", "position": "Lateral Dir.", "number": "23", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "21/04/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Julian Baumgartlinger", "position": "Volante", "number": "15", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "02/01/1988", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kerem Demirbay", "position": "Meia central", "number": "10", "market_value": "24,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "03/07/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Exequiel Palacios", "position": "Meia central", "number": "25", "market_value": "18,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "05/10/1998", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Charles Ar\u00e1nguiz", "position": "Meia central", "number": "20", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "17/04/1989", "nation": "Chile", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Cem T\u00fcrkmen", "position": "Meia central", "number": "39", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "29/03/2002", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nadiem Amiri", "position": "Meia Ofensivo", "number": "11", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "27/10/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Moussa Diaby", "position": "Ponta esquerda", "number": "19", "market_value": "32,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "07/07/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Leon Bailey", "position": "Ponta esquerda", "number": "9", "market_value": "29,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "09/08/1997", "nation": "Jamaica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Paulinho", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "13,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "15/07/2000", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Karim Bellarabi", "position": "Ponta Direita", "number": "38", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "08/04/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Florian Wirtz", "position": "Ponta Direita", "number": "27", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "s.i.", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Patrik Schick", "position": "Centroavante", "number": "14", "market_value": "25,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "24/01/1996", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Lucas Alario", "position": "Centroavante", "number": "13", "market_value": "13,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "08/10/1992", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Joel Pohjanpalo", "position": "Centroavante", "number": "17", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "13/09/1994", "nation": "Finl\u00e2ndia", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "BorussiaDortmund", "amount_of_players": "28", "media_age": "25,3", "market_value": "593,75 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Lucien Favre", "nation": "Sui\u00e7a", "age": "62", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "Roman B\u00fcrki", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "14/11/1990", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marwin Hitz", "position": "Goleiro", "number": "35", "market_value": "1,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "18/09/1987", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Luca Unbehaun", "position": "Goleiro", "number": "25", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "27/02/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dan-Axel Zagadou", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "31,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "03/06/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mats Hummels", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "16/12/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Manuel Akanji", "position": "Zagueiro", "number": "16", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "19/07/1995", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nico Schulz", "position": "Lateral Esq.", "number": "14", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "01/04/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Marcel Schmelzer", "position": "Lateral Esq.", "number": "29", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "22/01/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Thomas Meunier", "position": "Lateral Dir.", "number": "24", "market_value": "24,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "12/09/1991", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mateu Morey", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "02/03/2000", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Lukasz Piszczek", "position": "Lateral Dir.", "number": "26", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "03/06/1985", "nation": "Pol\u00f3nia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Felix Passlack", "position": "Lateral Dir.", "number": "30", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "29/05/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Emre Can", "position": "Volante", "number": "23", "market_value": "26,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "12/01/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Axel Witsel", "position": "Volante", "number": "28", "market_value": "17,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "12/01/1989", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tobias Raschl", "position": "Volante", "number": "37", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "21/02/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Julian Brandt", "position": "Meia central", "number": "19", "market_value": "40,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "02/05/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jude Bellingham", "position": "Meia central", "number": "22", "market_value": "27,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "29/06/2003", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Thomas Delaney", "position": "Meia central", "number": "6", "market_value": "17,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "03/09/1991", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mahmoud Dahoud", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "01/01/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Rapha\u00ebl Guerreiro", "position": "Meia Esquerda", "number": "13", "market_value": "35,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "22/12/1993", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marco Reus", "position": "Meia Ofensivo", "number": "11", "market_value": "25,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "31/05/1989", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Reinier", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "22,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "19/01/2002", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Giovanni Reyna", "position": "Meia Ofensivo", "number": "32", "market_value": "15,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "13/11/2002", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Thorgan Hazard", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "32,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "29/03/1993", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jadon Sancho", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "117,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "25/03/2000", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marius Wolf", "position": "Ponta Direita", "number": "27", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "27/05/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Erling Haaland", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "80,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "21/07/2000", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Youssoufa Moukoko", "position": "Centroavante", "number": "18", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "15", "date_of_birth": "20/11/2004", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}]}]}