{"name": "Bundesliga", "nation": "\u00c1ustria", "amount_of_clubs": "12times", "amount_of_players": "319", "market_value": "295,68 milh\u00f5es \u20ac", "clubs": [{"name": "TSVHartberg", "amount_of_players": "28", "media_age": "25,9", "market_value": "9,08 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Markus Schopp", "nation": "\u00c1ustria", "age": "46", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "Rene Swete", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "01/06/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Florian Faist", "position": "Goleiro", "number": "21", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "10/04/1989", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Raphael Sallinger", "position": "Goleiro", "number": "35", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "08/12/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Maximilian Pu\u00dfwald", "position": "Goleiro", "number": "44", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "07/03/2002", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Felix Luckeneder", "position": "Zagueiro", "number": "32", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "21/03/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michael Huber", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "14/01/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Manfred Gollner", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "22/12/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Thomas Rotter", "position": "Zagueiro", "number": "31", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "27/01/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Hamidou Maiga", "position": "Zagueiro", "number": "16", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "02/01/1995", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Christian Klem", "position": "Lateral Esq.", "number": "14", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "21/04/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Alexander Burgstaller", "position": "Lateral Esq.", "number": "22", "market_value": "175 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "12/07/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tobias Kainz", "position": "Lateral Dir.", "number": "23", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "31/10/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Andreas Lienhart", "position": "Lateral Dir.", "number": "6", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "28/01/1986", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Stefan G\u00f6lles", "position": "Lateral Dir.", "number": "39", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "04/10/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Abdoul Yoda", "position": "Meio-Campo", "number": "17", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "20/12/2000", "nation": "Burkina Faso", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Samson Tijani", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "17/05/2002", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bakary Nimaga", "position": "Volante", "number": "42", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "06/12/1994", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "J\u00fcrgen Heil", "position": "Meia Direita", "number": "28", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "04/04/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michael John Lema", "position": "Meia Esquerda", "number": "37", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "13/09/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lukas Ried", "position": "Meia Esquerda", "number": "27", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "10/10/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Stefan Rakowitz", "position": "Meia Esquerda", "number": "10", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "03/04/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lukas Gabbichler", "position": "Meia Esquerda", "number": "11", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "12/05/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Rajko Rep", "position": "Meia Ofensivo", "number": "9", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "20/06/1990", "nation": "Eslov\u00e9nia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lukas Fadinger", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "27/09/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Julius Ertlthaler", "position": "Meia Ofensivo", "number": "7", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "25/04/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Philipp Sturm", "position": "Meia Ofensivo", "number": "18", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "23/02/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dario Tadic", "position": "Centroavante", "number": "24", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "11/05/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Borna Petrovic", "position": "Centroavante", "number": "26", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "16/10/1997", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "LASK", "amount_of_players": "27", "media_age": "25,2", "market_value": "31,45 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Dominik Thalhammer", "nation": "\u00c1ustria", "age": "49", "contract_expires": "-", "since": "11/07/2020"}, "players": [{"name": "Alexander Schlager", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "01/02/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Tobias Lawal", "position": "Goleiro", "number": "24", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "07/06/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Thomas Gebauer", "position": "Goleiro", "number": "36", "market_value": "175 mil \u20ac", "age": "38", "date_of_birth": "30/06/1982", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Gernot Trauner", "position": "Zagueiro", "number": "18", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "25/03/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Philipp Wiesinger", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "23/05/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Petar Filipovic", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "14/09/1990", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Yevgen Cheberko", "position": "Zagueiro", "number": "22", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "23/01/1998", "nation": "Ucr\u00e2nia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Christian Ramsebner", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "26/03/1989", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Andr\u00e9s Andrade", "position": "Zagueiro", "number": "30", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "16/10/1998", "nation": "Panam\u00e1", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Marvin Potzmann", "position": "Lateral Esq.", "number": "16", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "07/12/1993", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "James Holland", "position": "Volante", "number": "25", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "15/05/1989", "nation": "Austr\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Valentino M\u00fcller", "position": "Volante", "number": "19", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "19/01/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lukas Grgic", "position": "Volante", "number": "31", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "17/08/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Stefan Haudum", "position": "Volante", "number": "23", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "27/11/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Peter Michorl", "position": "Meia central", "number": "10", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "09/05/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mads Emil Madsen", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "14/01/1998", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Reinhold Ranftl", "position": "Meia Direita", "number": "26", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "24/01/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Dominik Reiter", "position": "Meia Direita", "number": "11", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "04/01/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Rene Renner", "position": "Meia Esquerda", "number": "7", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "29/11/1993", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Richard", "position": "Meia Ofensivo", "number": "-", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "02/08/2001", "nation": "Brasil", "contract_expires": "-"}, {"name": "Husein Balic", "position": "Ponta esquerda", "number": "14", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "15/02/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Ibrahima Dram\u00e9", "position": "Ponta esquerda", "number": "32", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "06/10/2001", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Thomas Goiginger", "position": "Ponta Direita", "number": "27", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "15/03/1993", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Andreas Gruber", "position": "Ponta Direita", "number": "17", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "29/06/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marko Raguz", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "10/06/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mamoudou Karamoko", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "08/09/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Thomas Sabitzer", "position": "Centroavante", "number": "33", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "12/10/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "FCAdmiraWackerM\u00f6dling", "amount_of_players": "32", "media_age": "23,6", "market_value": "9,58 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Damir Buric", "nation": "Cro\u00e1cia", "age": "56", "contract_expires": "-", "since": "22/09/2020"}, "players": [{"name": "Andreas Leitner", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "25/03/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Osman Hadzikic", "position": "Goleiro", "number": "28", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "12/03/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Christoph Haas", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "23/07/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Emanuel Aiwu", "position": "Zagueiro", "number": "27", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "25/12/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lukas Malicsek", "position": "Zagueiro", "number": "12", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "06/06/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Christoph Sch\u00f6sswendter", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "16/07/1988", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sebastian Bauer", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "07/11/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lukas Rath", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "18/01/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Pascal Petlach", "position": "Zagueiro", "number": "23", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "18/01/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Paul Koller", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "22/02/2002", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Phoenix Dominique Missi Tomp", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "08/08/1999", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "-"}, {"name": "Nikola Pejovic", "position": "Zagueiro", "number": "44", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "22/09/1998", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Leonardo Lukacevic", "position": "Lateral Esq.", "number": "37", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "21/01/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Julian Buchta", "position": "Lateral Dir.", "number": "6", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "11/07/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Luca Kronberger", "position": "Meio-Campo", "number": "63", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "15/02/2002", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Roman Kerschbaum", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "19/01/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Wilhelm Vorsager", "position": "Volante", "number": "19", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "29/06/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "31/07/2020"}, {"name": "Morten Hjulmand", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "25/06/1999", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tomislav Tomic", "position": "Meia central", "number": "90", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "16/11/1990", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Muhammed-Cham Saracevic", "position": "Meia Direita", "number": "11", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "26/09/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Marcus Maier", "position": "Meia Direita", "number": "22", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "18/12/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Felix Kekoh Ndifor II", "position": "Meia Direita", "number": "-", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "02/03/2001", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "-"}, {"name": "Josef Ganda", "position": "Meia Esquerda", "number": "-", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "10/03/1997", "nation": "Israel", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marco Kadlec", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "28/02/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Onurhan Babuscu", "position": "Meia Ofensivo", "number": "61", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "05/09/2003", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marco Hausjell", "position": "Ponta esquerda", "number": "24", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "06/06/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Aleksandar Cirkovic", "position": "Ponta esquerda", "number": "17", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "21/09/2001", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "-"}, {"name": "Dominik Starkl", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "06/11/1993", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Maximilian Breunig", "position": "Centroavante", "number": "10", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "14/08/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Erwin Hoffer", "position": "Centroavante", "number": "16", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "14/04/1987", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Stefan Maierhofer", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "38", "date_of_birth": "16/08/1982", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Filip Ristanic", "position": "Centroavante", "number": "13", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "16", "date_of_birth": "30/01/2004", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}]}, {"name": "SCRAltach", "amount_of_players": "25", "media_age": "25,6", "market_value": "8,68 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Alex Pastoor", "nation": "Holanda", "age": "53", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "18/03/2019"}, "players": [{"name": "Martin Kobras", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "19/06/1986", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tino Casali", "position": "Goleiro", "number": "13", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "14/11/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jakob Odehnal", "position": "Goleiro", "number": "32", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "10/08/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Philipp Schmiedl", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "23/07/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jan Zwischenbrugger", "position": "Zagueiro", "number": "18", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "16/06/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Berkay Dabanli", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "27/06/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Philipp Netzer", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "02/10/1985", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Emir Karic", "position": "Lateral Esq.", "number": "19", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "09/06/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nosa Iyobosa Edokpolor", "position": "Lateral Esq.", "number": "17", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "22/09/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Anderson", "position": "Lateral Dir.", "number": "28", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "03/01/1998", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Manuel Thurnwald", "position": "Lateral Dir.", "number": "34", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "16/07/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Alain Wiss", "position": "Volante", "number": "15", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "21/08/1990", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Samuel Oum Gouet", "position": "Meia central", "number": "4", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "14/12/1997", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Manfred Fischer", "position": "Meia central", "number": "30", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "06/08/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Aljaz Casar", "position": "Meia central", "number": "23", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "17/09/2000", "nation": "Eslov\u00e9nia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marco Meilinger", "position": "Meia Esquerda", "number": "11", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "03/08/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Emanuel Schreiner", "position": "Meia Esquerda", "number": "16", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "02/02/1989", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Johannes Tartarotti", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "02/08/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Mario Stefel", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "08/02/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Nana Kofi Babil", "position": "Ponta esquerda", "number": "8", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "04/01/2002", "nation": "Gana", "contract_expires": "31/05/2021"}, {"name": "Daniel Nussbaumer", "position": "Centroavante", "number": "26", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "29/11/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Chinedu Obasi", "position": "Centroavante", "number": "25", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "01/06/1986", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Daniel Maderner", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "12/10/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "31/05/2022"}, {"name": "Frantz Pangop", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "175 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "18/05/1993", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ogulcan Bekar", "position": "Centroavante", "number": "22", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "01/09/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}]}, {"name": "RapiddeViena", "amount_of_players": "30", "media_age": "24,5", "market_value": "31,00 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Dietmar K\u00fchbauer", "nation": "\u00c1ustria", "age": "49", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/10/2018"}, "players": [{"name": "Richard Strebinger", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "14/02/1993", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Paul Gartler", "position": "Goleiro", "number": "25", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "10/03/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bernhard Unger", "position": "Goleiro", "number": "21", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "23/04/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mateo Barac", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "20/07/1994", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Leo Greiml", "position": "Zagueiro", "number": "30", "market_value": "850 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "03/07/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christopher Dibon", "position": "Zagueiro", "number": "17", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "02/11/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Maximilian Hofmann", "position": "Zagueiro", "number": "20", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "07/08/1993", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mario Sonnleitner", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "08/10/1986", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Paul Gobara", "position": "Zagueiro", "number": "46", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "26/03/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Maximilian Ullmann", "position": "Lateral Esq.", "number": "31", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "17/06/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Filip Stojkovic", "position": "Lateral Dir.", "number": "22", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "22/01/1993", "nation": "Montenegro", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Adrian Hajdari", "position": "Lateral Dir.", "number": "38", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "31/05/2000", "nation": "Maced\u00f3nia do Norte", "contract_expires": "31/05/2020"}, {"name": "Dejan Ljubicic", "position": "Volante", "number": "39", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "08/10/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Srdjan Grahovac", "position": "Volante", "number": "14", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "19/09/1992", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dalibor Velimirovic", "position": "Volante", "number": "47", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "13/02/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lion Schuster", "position": "Volante", "number": "42", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "09/08/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Dejan Petrovic", "position": "Meia central", "number": "16", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "12/01/1998", "nation": "Eslov\u00e9nia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Melih Ibrahimoglu", "position": "Meia central", "number": "40", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "17/07/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Thomas Murg", "position": "Meia Direita", "number": "10", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "14/11/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Philipp Schobesberger", "position": "Meia Direita", "number": "7", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "10/12/1993", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Thorsten Schick", "position": "Meia Direita", "number": "13", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "19/05/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Yusuf Demir", "position": "Meia Ofensivo", "number": "48", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "02/06/2003", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christoph Knasm\u00fcllner", "position": "Meia Ofensivo", "number": "28", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "30/04/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tam\u00e1s Sz\u00e1nt\u00f3", "position": "Meia Ofensivo", "number": "18", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "18/02/1996", "nation": "Hungria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dragoljub Savic", "position": "Ponta esquerda", "number": "43", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "25/04/2001", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "-"}, {"name": "Kelvin Arase", "position": "Ponta Direita", "number": "36", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "15/01/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Taxiarchis Fountas", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "04/09/1995", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Koya Kitagawa", "position": "Centroavante", "number": "32", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "26/07/1996", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ercan Kara", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "03/01/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Deni Alar", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "18/01/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "WSGTirol", "amount_of_players": "27", "media_age": "24,6", "market_value": "6,40 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Thomas Silberberger", "nation": "\u00c1ustria", "age": "47", "contract_expires": "-", "since": "01/07/2013"}, "players": [{"name": "Ferdinand Oswald", "position": "Goleiro", "number": "25", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "05/10/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Benjamin Ozegovic", "position": "Goleiro", "number": "13", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "09/08/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Simon Beccari", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "18/11/1998", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "-"}, {"name": "Stefan Hager", "position": "Zagueiro", "number": "34", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "25/01/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bruno Soares", "position": "Zagueiro", "number": "44", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "21/08/1988", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "David Gugganig", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "10/02/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Raffael Behounek", "position": "Zagueiro", "number": "30", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "16/04/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "David Schnegg", "position": "Lateral Esq.", "number": "28", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "29/09/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Florian Buchacher", "position": "Lateral Esq.", "number": "26", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "28/09/1987", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "31/07/2020"}, {"name": "Zan Rogelj", "position": "Lateral Dir.", "number": "21", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "25/11/1999", "nation": "Eslov\u00e9nia", "contract_expires": "-"}, {"name": "Julian G\u00f6lles", "position": "Lateral Dir.", "number": "14", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "22/09/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Fabian Koch", "position": "Lateral Dir.", "number": "24", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "24/06/1989", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kilian Bauernfeind", "position": "Meio-Campo", "number": "18", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "23/04/2002", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Thanos Petsos", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "05/06/1991", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nemanja Celic", "position": "Volante", "number": "43", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "26/04/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Florian Rieder", "position": "Meia central", "number": "16", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "16/05/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Renny Smith", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "03/10/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Ignacio J\u00e1uregui", "position": "Meia central", "number": "5", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "02/08/1995", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Benjamin Pranter", "position": "Meia Ofensivo", "number": "7", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "22/09/1989", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tobias Anselm", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "24/02/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Florian Toplitsch", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "07/09/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Johannes Naschberger", "position": "Meia Ofensivo", "number": "17", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "25/01/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Felix Kerber", "position": "Atacante", "number": "11", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "25/10/2002", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Stefan Lauf", "position": "Atacante", "number": "29", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "22/01/2002", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Nikolai Baden Frederiksen", "position": "Ponta Direita", "number": "9", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "18/05/2000", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kelvin Yeboah", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "06/05/2000", "nation": "Gana", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Zlatko Dedic", "position": "Centroavante", "number": "22", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "05/10/1984", "nation": "Eslov\u00e9nia", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "RedBullSalzburgo", "amount_of_players": "29", "media_age": "23,5", "market_value": "139,70 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Jesse Marsch", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "age": "46", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/07/2019"}, "players": [{"name": "Cican Stankovic", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "04/11/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "31/05/2023"}, {"name": "Carlos Miguel Coronel", "position": "Goleiro", "number": "31", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "29/12/1996", "nation": "Brasil", "contract_expires": "31/05/2023"}, {"name": "Alexander Walke", "position": "Goleiro", "number": "33", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "37", "date_of_birth": "06/06/1983", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Maximilian W\u00f6ber", "position": "Zagueiro", "number": "39", "market_value": "9,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "04/02/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "J\u00e9r\u00f4me Ongu\u00e9n\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "22/12/1997", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "31/05/2022"}, {"name": "Oumar Solet", "position": "Zagueiro", "number": "22", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "07/02/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Andr\u00e9 Ramalho", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "16/02/1992", "nation": "Brasil", "contract_expires": "31/05/2022"}, {"name": "Albert Vallci", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "02/07/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Andreas Ulmer", "position": "Lateral Esq.", "number": "17", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "30/10/1985", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Rasmus Kristensen", "position": "Lateral Dir.", "number": "43", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "11/07/1997", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "31/05/2024"}, {"name": "Patrick Farkas", "position": "Lateral Dir.", "number": "25", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "09/09/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "31/05/2022"}, {"name": "Amar Dedic", "position": "Lateral Dir.", "number": "70", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "18/08/2002", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Ousmane Diakit\u00e9", "position": "Volante", "number": "-", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "25/07/2000", "nation": "Mali", "contract_expires": "31/05/2023"}, {"name": "Enock Mwepu", "position": "Meia central", "number": "45", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "01/01/1998", "nation": "Z\u00e2mbia", "contract_expires": "31/05/2024"}, {"name": "Antoine Bernede", "position": "Meia central", "number": "28", "market_value": "5,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "26/05/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mohamed Camara", "position": "Meia central", "number": "19", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "06/01/2000", "nation": "Mali", "contract_expires": "31/05/2025"}, {"name": "Zlatko Junuzovic", "position": "Meia central", "number": "16", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "26/09/1987", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Majeed Ashimeru", "position": "Meia central", "number": "4", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "10/10/1997", "nation": "Gana", "contract_expires": "31/05/2024"}, {"name": "Nicolas Seiwald", "position": "Meia central", "number": "13", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "04/05/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "31/05/2024"}, {"name": "Luka Sucic", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "08/09/2002", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Youba Diarra", "position": "Meia central", "number": "44", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "24/03/1998", "nation": "Mali", "contract_expires": "31/05/2024"}, {"name": "Dominik Szoboszlai", "position": "Meia Esquerda", "number": "14", "market_value": "25,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "25/10/2000", "nation": "Hungria", "contract_expires": "31/05/2022"}, {"name": "Masaya Okugawa", "position": "Meia Esquerda", "number": "37", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "14/04/1996", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "31/05/2023"}, {"name": "Noah Okafor", "position": "Ponta esquerda", "number": "77", "market_value": "9,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "24/05/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "31/05/2024"}, {"name": "Patson Daka", "position": "Centroavante", "number": "20", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "09/10/1998", "nation": "Z\u00e2mbia", "contract_expires": "31/05/2024"}, {"name": "Karim Adeyemi", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "9,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "18/01/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Sekou Koita", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "28/11/1999", "nation": "Mali", "contract_expires": "31/05/2024"}, {"name": "M\u00ebrgim Berisha", "position": "Centroavante", "number": "8", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "11/05/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Chukwubuike Adamu", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "06/06/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "31/05/2023"}]}, {"name": "SVRied", "amount_of_players": "27", "media_age": "25,2", "market_value": "7,83 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Gerald Baumgartner", "nation": "\u00c1ustria", "age": "55", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/01/2019"}, "players": [{"name": "Samuel Sahin-Radlinger", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "07/11/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Daniel-Edward Daniliuc", "position": "Goleiro", "number": "34", "market_value": "175 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "16/11/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Lukas G\u00fctlbauer", "position": "Goleiro", "number": "32", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "06/12/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Luca Meisl", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "04/03/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Kennedy Boateng", "position": "Zagueiro", "number": "14", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "29/11/1996", "nation": "Gana", "contract_expires": "-"}, {"name": "Constantin Reiner", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "11/07/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Thomas Reifeltshammer", "position": "Zagueiro", "number": "28", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "03/07/1988", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michael Lercher", "position": "Lateral Esq.", "number": "5", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "04/01/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Manuel Haas", "position": "Lateral Esq.", "number": "23", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "07/05/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "31/05/2022"}, {"name": "Felix Seiwald", "position": "Lateral Esq.", "number": "26", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "20/08/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Manuel Kerhe", "position": "Lateral Dir.", "number": "3", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "03/06/1987", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Balakiyem Takougnadi", "position": "Lateral Dir.", "number": "31", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "16/11/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Markus Lackner", "position": "Volante", "number": "16", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "05/04/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Marcel Ziegl", "position": "Volante", "number": "4", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "20/12/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Daniel Offenbacher", "position": "Meia central", "number": "11", "market_value": "175 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "18/02/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Arne Ammerer", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "18/09/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ante Bajic", "position": "Meia Esquerda", "number": "12", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "22/08/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Stefan Nutz", "position": "Meia Ofensivo", "number": "22", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "15/02/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Murat Satin", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "30/08/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Marcel Canadi", "position": "Meia Ofensivo", "number": "7", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "27/10/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Julian Wie\u00dfmeier", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "04/11/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Valentin Grubeck", "position": "Meia Ofensivo", "number": "29", "market_value": "175 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "26/02/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Seth Paintsil", "position": "Ponta esquerda", "number": "30", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "20/05/1996", "nation": "Gana", "contract_expires": "-"}, {"name": "Marco Gr\u00fcll", "position": "Ponta Direita", "number": "17", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/07/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "31/05/2021"}, {"name": "Bernd Gschweidl", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "08/09/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Canillas", "position": "Centroavante", "number": "15", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "29/09/1996", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Filip Borsos", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "22/06/2000", "nation": "Hungria", "contract_expires": "-"}]}, {"name": "SKSturmGraz", "amount_of_players": "24", "media_age": "24,4", "market_value": "13,78 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Christian Ilzer", "nation": "\u00c1ustria", "age": "42", "contract_expires": "30/06/2023", "since": "17/07/2020"}, "players": [{"name": "J\u00f6rg Siebenhandl", "position": "Goleiro", "number": "27", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "18/01/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Tobias Sch\u00fctzenauer", "position": "Goleiro", "number": "32", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "19/05/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jon Gorenc Stankovic", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "14/01/1996", "nation": "Eslov\u00e9nia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Gregory W\u00fcthrich", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "04/12/1994", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lukas Spendlhofer", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "02/06/1993", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Niklas Geyrhofer", "position": "Zagueiro", "number": "35", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "11/02/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Paul Komposch", "position": "Zagueiro", "number": "14", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "13/05/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Vincent Trummer", "position": "Lateral Esq.", "number": "36", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "18/05/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sandro Ingolitsch", "position": "Lateral Dir.", "number": "24", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "18/04/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ivan Ljubic", "position": "Volante", "number": "30", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "07/07/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lukas J\u00e4ger", "position": "Volante", "number": "17", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "12/02/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tobias Koch", "position": "Volante", "number": "22", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "06/04/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "31/05/2022"}, {"name": "Stefan Hierl\u00e4nder", "position": "Meia Direita", "number": "25", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "03/02/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Andreas Kuen", "position": "Meia Direita", "number": "19", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "24/03/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Philipp Huspek", "position": "Meia Direita", "number": "18", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "05/02/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jakob Jantscher", "position": "Meia Esquerda", "number": "13", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "08/01/1989", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Amadou Dante", "position": "Meia Esquerda", "number": "44", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "07/10/2000", "nation": "Mali", "contract_expires": "-"}, {"name": "Sebastian Zettl", "position": "Meia Esquerda", "number": "15", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "01/07/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Otar Kiteishvili", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "26/03/1996", "nation": "Ge\u00f3rgia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dardan Shabanhaxhaj", "position": "Meia Ofensivo", "number": "33", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "23/04/2001", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Bekim Balaj", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "11/01/1991", "nation": "Alb\u00e2nia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Emeka Eze", "position": "Centroavante", "number": "37", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "26/09/1996", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kevin Friesenbichler", "position": "Centroavante", "number": "20", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "06/05/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Francisco Mwepu", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "29/02/2000", "nation": "Z\u00e2mbia", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "SKNSt.P\u00f6lten", "amount_of_players": "23", "media_age": "24,3", "market_value": "8,35 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Robert Ibertsberger", "nation": "\u00c1ustria", "age": "43", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "09/03/2020"}, "players": [{"name": "Christoph Riegler", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "30/03/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Armin Gremsl", "position": "Goleiro", "number": "13", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "13/08/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Luan", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "31/05/1996", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ahmet Muhamedbegovic", "position": "Zagueiro", "number": "17", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "30/10/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Daniel Drescher", "position": "Zagueiro", "number": "29", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "07/10/1989", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Manuel Maranda", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "225 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "09/07/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michael Steinwender", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "04/05/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Kofi Schulz", "position": "Lateral Esq.", "number": "21", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "21/07/1989", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michael Blauensteiner", "position": "Lateral Dir.", "number": "14", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "11/02/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Michael Schimpelsberger", "position": "Lateral Dir.", "number": "27", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "12/02/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Emilian Metu", "position": "Meio-Campo", "number": "-", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "18/04/2003", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Peter Pokorny", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "08/08/2001", "nation": "Eslov\u00e1quia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Christoph Messerer", "position": "Volante", "number": "38", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "10/11/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Robert Ljubicic", "position": "Meia central", "number": "39", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "14/07/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Daniel Luxbacher", "position": "Meia central", "number": "10", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "13/03/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Daniel Sch\u00fctz", "position": "Meia Direita", "number": "20", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "19/06/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "George Davies", "position": "Meia Esquerda", "number": "11", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "16/11/1996", "nation": "Serra Leoa", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Christoph Halper", "position": "Meia Ofensivo", "number": "22", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "21/05/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nicolas Meister", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "28/09/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lukas Grozurek", "position": "Ponta esquerda", "number": "24", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "22/12/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marcel Tanzmayr", "position": "Ponta Direita", "number": "12", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "13/01/2002", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Alexander Schmidt", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "19/01/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dor Hugi", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "10/07/1995", "nation": "Israel", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "WolfsbergerAC", "amount_of_players": "23", "media_age": "25,7", "market_value": "12,80 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Ferdinand Feldhofer", "nation": "\u00c1ustria", "age": "40", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "23/12/2019"}, "players": [{"name": "Alexander Kofler", "position": "Goleiro", "number": "31", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "06/11/1986", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Manuel Kuttin", "position": "Goleiro", "number": "29", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "17/12/1993", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marko Soldo", "position": "Goleiro", "number": "32", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "13/09/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dominik Baumgartner", "position": "Zagueiro", "number": "22", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "20/07/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nemanja Rnic", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "30/09/1984", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Luka Lochoshvili", "position": "Zagueiro", "number": "44", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "29/05/1998", "nation": "Ge\u00f3rgia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Stefan Peric", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "13/02/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Guram Giorbelidze", "position": "Lateral Esq.", "number": "2", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "25/02/1996", "nation": "Ge\u00f3rgia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jonathan Scherzer", "position": "Lateral Esq.", "number": "4", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "22/07/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michael Novak", "position": "Lateral Dir.", "number": "27", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "30/12/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Fabian Tauchhammer", "position": "Lateral Dir.", "number": "25", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "17/08/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mario Leitgeb", "position": "Volante", "number": "16", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "30/06/1988", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kai Stratznig", "position": "Volante", "number": "17", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "15/04/2002", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Matth\u00e4us Taferner", "position": "Meia central", "number": "30", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "30/01/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sven Sprangler", "position": "Meia central", "number": "19", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "27/03/1995", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lukas Sch\u00f6fl", "position": "Meia central", "number": "23", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "11/02/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christopher Wernitznig", "position": "Meia Esquerda", "number": "24", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "24/02/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Eliel Peretz", "position": "Meia Ofensivo", "number": "7", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "18/11/1996", "nation": "Israel", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michael Liendl", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "25/10/1985", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dejan Joveljic", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "07/08/1999", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dario Vizinger", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/06/1998", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Marc Andre Schmerb\u00f6ck", "position": "Centroavante", "number": "34", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "01/04/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Cheikhou Dieng", "position": "Centroavante", "number": "8", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "23/11/1993", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "\u00c1ustriaViena", "amount_of_players": "24", "media_age": "25,7", "market_value": "17,05 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Peter St\u00f6ger", "nation": "\u00c1ustria", "age": "54", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "31/07/2020"}, "players": [{"name": "Patrick Pentz", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "02/01/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ammar Helac", "position": "Goleiro", "number": "21", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "13/06/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mirko Kos", "position": "Goleiro", "number": "99", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "12/04/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Erik Palmer-Brown", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "24/04/1997", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Michael Madl", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "21/03/1988", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Maudo Jarju\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "30/09/1997", "nation": "G\u00e2mbia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Johannes Handl", "position": "Zagueiro", "number": "46", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "07/05/1998", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Christian Schoissengeyr", "position": "Zagueiro", "number": "18", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "18/10/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Markus Suttner", "position": "Lateral Esq.", "number": "29", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "16/04/1987", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christoph Martschinko", "position": "Lateral Esq.", "number": "28", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "13/02/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Stephan Zwierschitz", "position": "Lateral Dir.", "number": "8", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "17/09/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Vesel Demaku", "position": "Volante", "number": "5", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "05/02/2000", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Thomas Ebner", "position": "Volante", "number": "27", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "22/02/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Niels Hahn", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "24/05/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Georg Teigl", "position": "Meia Direita", "number": "39", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "09/02/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Benedikt Pichler", "position": "Meia Esquerda", "number": "11", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "20/07/1997", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Dominik Fitz", "position": "Meia Ofensivo", "number": "36", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "16/06/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Patrick Wimmer", "position": "Meia Ofensivo", "number": "9", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "30/05/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Alexander Gr\u00fcnwald", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "01/05/1989", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Manprit Sarkaria", "position": "Ponta esquerda", "number": "70", "market_value": "950 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "26/08/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Maximilian Sax", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "22/11/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christoph Monschein", "position": "Centroavante", "number": "14", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "22/10/1992", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Alon Turgeman", "position": "Centroavante", "number": "26", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "09/06/1991", "nation": "Israel", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bright Edomwonyi", "position": "Centroavante", "number": "20", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "24/07/1994", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2022"}]}]}