{"name": "Ligue 1", "nation": "Fran\u00e7a", "amount_of_clubs": "20times", "amount_of_players": "565", "market_value": "3,15 bilh\u00f5es \u20ac", "clubs": [{"name": "StadeReims", "amount_of_players": "25", "media_age": "24,0", "market_value": "73,05 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "David Guion", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "52", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "22/05/2017"}, "players": [{"name": "Predrag Rajkovic", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "31/10/1995", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Yehvann Diouf", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "16/11/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Dialy Ndiaye", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "04/07/1999", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Wout Faes", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "2,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "03/04/1998", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Dario Maresic", "position": "Zagueiro", "number": "29", "market_value": "2,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "29/09/1999", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Yunis Abdelhamid", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "28/09/1987", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ghislain Konan", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "27/12/1995", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Thibault De Smet", "position": "Lateral Esq.", "number": "28", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "05/06/1998", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Thomas Foket", "position": "Lateral Dir.", "number": "32", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "25/09/1994", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sambou Sissoko", "position": "Lateral Dir.", "number": "26", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "27/04/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Xavier Chavalerin", "position": "Volante", "number": "7", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "07/03/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Marshall Munetsi", "position": "Volante", "number": "15", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "22/06/1996", "nation": "Zimbabu\u00e9", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Valon Berisha", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "07/02/1993", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Tristan Dingom\u00e9", "position": "Meia central", "number": "20", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "17/02/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Moreto Cassam\u00e1", "position": "Meia central", "number": "23", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "16/02/1998", "nation": "Guin\u00e9 Bissau", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mathieu Cafaro", "position": "Meia Ofensivo", "number": "24", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "25/03/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Fraser Hornby", "position": "Meia Ofensivo", "number": "18", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "13/09/1999", "nation": "Esc\u00f3cia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Arb\u00ebr Zeneli", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "25/02/1995", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nathana\u00ebl Mbuku", "position": "Ponta esquerda", "number": "21", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "16/03/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Moussa Doumbia", "position": "Ponta esquerda", "number": "25", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "15/08/1994", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dereck Kutesa", "position": "Ponta Direita", "number": "8", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/12/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Boulaye Dia", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "16/11/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "El Bilal Tour\u00e9", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "03/10/2001", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Kaj Sierhuis", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "2,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "27/04/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Anastasios Donis", "position": "Centroavante", "number": "17", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "29/08/1996", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2024"}]}, {"name": "ASM\u00f3naco", "amount_of_players": "37", "media_age": "24,2", "market_value": "331,35 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Niko Kovac", "nation": "Cro\u00e1cia", "age": "48", "contract_expires": "30/06/2023", "since": "19/07/2020"}, "players": [{"name": "Benjamin Lecomte", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "26/04/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Radoslaw Majecki", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "16/11/1999", "nation": "Pol\u00f3nia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Vito Mannone", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "02/03/1988", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Beno\u00eet Badiashile", "position": "Zagueiro", "number": "32", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "26/03/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Axel Disasi", "position": "Zagueiro", "number": "20", "market_value": "13,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "11/03/1998", "nation": "RD do Congo", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Guillermo Marip\u00e1n", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "06/05/1994", "nation": "Chile", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Strahinja Pavlovic", "position": "Zagueiro", "number": "21", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "24/05/2001", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jemerson", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "24/08/1992", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Chrislain Matsima", "position": "Zagueiro", "number": "34", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "15/05/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Fod\u00e9 Ballo-Tour\u00e9", "position": "Lateral Esq.", "number": "2", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "03/01/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Arthur Zagre", "position": "Lateral Esq.", "number": "18", "market_value": "6,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "04/10/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jorge", "position": "Lateral Esq.", "number": "28", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "28/03/1996", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Antonio Barreca", "position": "Lateral Esq.", "number": "-", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "18/03/1995", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Caio Henrique", "position": "Lateral Esq.", "number": "12", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "31/07/1997", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Djibril Sidib\u00e9", "position": "Lateral Dir.", "number": "29", "market_value": "9,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "29/07/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ruben Aguilar", "position": "Lateral Dir.", "number": "26", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "26/04/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Giulian Biancone", "position": "Lateral Dir.", "number": "41", "market_value": "1,10 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "31/03/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Florentino", "position": "Volante", "number": "-", "market_value": "18,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "19/08/1999", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Aur\u00e9lien Tchouam\u00e9ni", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "15,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "27/01/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jean-Eudes Aholou", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "20/03/1994", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Pel\u00e9", "position": "Volante", "number": "-", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "29/09/1991", "nation": "Guin\u00e9 Bissau", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Youssouf Fofana", "position": "Meia central", "number": "22", "market_value": "13,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "10/01/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Cesc F\u00e0bregas", "position": "Meia central", "number": "4", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "04/05/1987", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Youssef A\u00eft Bennasser", "position": "Meia central", "number": "-", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "07/07/1996", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Enzo Millot", "position": "Meia central", "number": "38", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "17/07/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Eliot Matazo", "position": "Meia central", "number": "36", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "15/02/2002", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "-"}, {"name": "Aleksandr Golovin", "position": "Meia Ofensivo", "number": "17", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "30/05/1996", "nation": "R\u00fassia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Sofiane Diop", "position": "Meia Ofensivo", "number": "37", "market_value": "2,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "09/06/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Keita Bald\u00e9", "position": "Ponta esquerda", "number": "14", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "08/03/1995", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Henry Onyekuru", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "05/06/1997", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Willem Geubbels", "position": "Ponta esquerda", "number": "13", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "16/08/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Gelson Martins", "position": "Ponta Direita", "number": "11", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "11/05/1995", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Samuel Grandsir", "position": "Ponta Direita", "number": "43", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "14/08/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Wissam Ben Yedder", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "40,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "12/08/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Kevin Volland", "position": "Centroavante", "number": "31", "market_value": "28,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "30/07/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Stevan Jovetic", "position": "Centroavante", "number": "10", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "02/11/1989", "nation": "Montenegro", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Pietro Pellegri", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "6,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "17/03/2001", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "RCStrasbourgAlsace", "amount_of_players": "23", "media_age": "26,7", "market_value": "80,93 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Thierry Laurey", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "56", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/07/2016"}, "players": [{"name": "Matz Sels", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "26/02/1992", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Bingourou Kamara", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "21/10/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Eiji Kawashima", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "37", "date_of_birth": "20/03/1983", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mohamed Simakan", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "03/05/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Alexander Djiku", "position": "Zagueiro", "number": "24", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "09/08/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lamine Kon\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "2,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "01/02/1989", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Stefan Mitrovic", "position": "Zagueiro", "number": "13", "market_value": "2,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "22/05/1990", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Anthony Caci", "position": "Lateral Esq.", "number": "19", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "01/07/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lionel Carole", "position": "Lateral Esq.", "number": "23", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "12/04/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kenny Lala", "position": "Lateral Dir.", "number": "10", "market_value": "9,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "03/10/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Isma\u00ebl Aaneba", "position": "Lateral Dir.", "number": "29", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "29/05/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ibrahima Sissoko", "position": "Volante", "number": "27", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "27/10/1997", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mahame Siby", "position": "Volante", "number": "18", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "07/07/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jean-Ricner Bellegarde", "position": "Meia central", "number": "17", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "27/06/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Dimitri Li\u00e9nard", "position": "Meia central", "number": "11", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "13/02/1988", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sanjin Prcic", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "20/11/1993", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Adrien Thomasson", "position": "Meia Ofensivo", "number": "26", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "10/12/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mehdi Chahiri", "position": "Ponta esquerda", "number": "21", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "25/07/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Ludovic Ajorque", "position": "Centroavante", "number": "25", "market_value": "6,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "25/02/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Lebo Mothiba", "position": "Centroavante", "number": "12", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "28/01/1996", "nation": "\u00c1frica do Sul", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Majeed Waris", "position": "Centroavante", "number": "8", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "19/09/1991", "nation": "Gana", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "K\u00e9vin Zohi", "position": "Centroavante", "number": "20", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "19/12/1996", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Idriss Saadi", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "08/02/1992", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "SCOAngers", "amount_of_players": "31", "media_age": "26,1", "market_value": "74,45 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "St\u00e9phane Moulin", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "53", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/07/2011"}, "players": [{"name": "Paul Bernardoni", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "18/04/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Danijel Petkovic", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "25/05/1993", "nation": "Montenegro", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ludovic Butelle", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "37", "date_of_birth": "03/04/1983", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Romain Thomas", "position": "Zagueiro", "number": "24", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "12/06/1988", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mateo Pavlovic", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "09/06/1990", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Isma\u00ebl Traor\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "8", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "18/08/1986", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Elhadji Pape Diaw", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "31/12/1994", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Rayan A\u00eft Nouri", "position": "Lateral Esq.", "number": "2", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "06/06/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Souleyman Doumbia", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "24/09/1996", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Enzo Ebosse", "position": "Lateral Esq.", "number": "6", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "11/03/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Abdoulaye Bamba", "position": "Lateral Dir.", "number": "25", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "25/04/1990", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Vincent Manceau", "position": "Lateral Dir.", "number": "29", "market_value": "1,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "24/07/1989", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Haithem Loucif", "position": "Lateral Dir.", "number": "13", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "08/07/1996", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Zin\u00e9dine Ould Khaled", "position": "Volante", "number": "12", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "14/01/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Angelo Fulgini", "position": "Meia central", "number": "10", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "20/08/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Antonin Bobichon", "position": "Meia central", "number": "23", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "14/09/1995", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Thomas Mangani", "position": "Meia central", "number": "5", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "29/04/1987", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lassana Coulibaly", "position": "Meia central", "number": "9", "market_value": "950 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "10/04/1996", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jimmy Cabot", "position": "Meia Direita", "number": "11", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "18/04/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mathias Pereira Lage", "position": "Meia Esquerda", "number": "27", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "30/11/1996", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Pierrick Capelle", "position": "Meia Esquerda", "number": "15", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "15/04/1987", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Anthony Gomez Mancini", "position": "Meia Ofensivo", "number": "14", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "06/04/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Waniss Ta\u00efbi", "position": "Meia Ofensivo", "number": "26", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "07/03/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Thomas Tour\u00e9", "position": "Ponta esquerda", "number": "-", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "27/12/1993", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sada Thioub", "position": "Ponta Direita", "number": "20", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "01/06/1995", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Farid El Melali", "position": "Ponta Direita", "number": "28", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "05/05/1997", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Kevin Bemanga", "position": "Ponta Direita", "number": "-", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "20/04/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mohamed-Ali Cho", "position": "Ponta Direita", "number": "21", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "16", "date_of_birth": "19/01/2004", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "St\u00e9phane Bahoken", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "28/05/1992", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Rachid Alioui", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "18/06/1992", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lo\u00efs Diony", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "20/12/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "FCMetz", "amount_of_players": "30", "media_age": "25,2", "market_value": "62,15 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Vincent Hognon", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "46", "contract_expires": "-", "since": "14/12/2018"}, "players": [{"name": "Alexandre Oukidja", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "19/07/1988", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marc-Aur\u00e8le Caillard", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "12/05/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Paul Delecroix", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "14/10/1988", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dylan Bronn", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "19/06/1995", "nation": "Tun\u00edsia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mamadou Fofana", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "21/01/1998", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Kiki Kouyat\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "23", "market_value": "2,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "15/04/1997", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "John Boye", "position": "Zagueiro", "number": "21", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "23/04/1987", "nation": "Gana", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lenny Lacroix", "position": "Zagueiro", "number": "29", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "06/02/2003", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Matthieu Udol", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "20/03/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Thomas Delaine", "position": "Lateral Esq.", "number": "17", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "24/03/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Manuel Cabit", "position": "Lateral Esq.", "number": "28", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "03/06/1993", "nation": "Martinica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Fabien Centonze", "position": "Lateral Dir.", "number": "18", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "16/01/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Laurent Jans", "position": "Lateral Dir.", "number": "24", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "05/08/1992", "nation": "Luxemburgo", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "K\u00e9vin N'Doram", "position": "Volante", "number": "4", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "22/01/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Habib Ma\u00efga", "position": "Volante", "number": "19", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "01/01/1996", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Vincent Pajot", "position": "Volante", "number": "14", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "19/08/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ger\u00f3nimo Poblete", "position": "Volante", "number": "-", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "02/01/1993", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Victorien Angban", "position": "Meia central", "number": "5", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "29/09/1996", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "-"}, {"name": "Boubacar Traor\u00e9", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "20/08/2001", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Warren Tchimbemb\u00e9", "position": "Meia Direita", "number": "12", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "21/04/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Youssef Maziz", "position": "Meia Esquerda", "number": "22", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "24/06/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Opa Nguette", "position": "Ponta esquerda", "number": "11", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "08/07/1994", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Cheikh Tidiane Sabaly", "position": "Ponta esquerda", "number": "15", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "04/03/1999", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Vagner", "position": "Ponta Direita", "number": "27", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "10/01/1996", "nation": "Cabo Verde", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Farid Boulaya", "position": "Ponta Direita", "number": "10", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "25/02/1993", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lamine Gueye", "position": "Ponta Direita", "number": "13", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "13/03/1998", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Papa Ndiaga Yade", "position": "Atacante", "number": "26", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "05/01/2000", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Habib Diallo", "position": "Centroavante", "number": "20", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "15/06/1995", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ibrahima Niane", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "11/03/1999", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Thierry Ambrose", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "28/03/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "OlympiqueLyon", "amount_of_players": "24", "media_age": "24,0", "market_value": "332,43 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Rudi Garcia", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "56", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "14/10/2019"}, "players": [{"name": "Anthony Lopes", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "17,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "01/10/1990", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Julian Pollersbeck", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "16/08/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Joachim Andersen", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "31/05/1996", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jason Denayer", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "28/06/1995", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Marcelo", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "20/05/1987", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Cenk \u00d6zkacar", "position": "Zagueiro", "number": "19", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "06/10/2000", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Sinaly Diomand\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "09/04/2001", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Youssouf Kon\u00e9", "position": "Lateral Esq.", "number": "28", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "05/07/1995", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Melvin Bard", "position": "Lateral Esq.", "number": "31", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "06/11/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "L\u00e9o Dubois", "position": "Lateral Dir.", "number": "14", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "14/09/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Thiago Mendes", "position": "Volante", "number": "12", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "15/03/1992", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Houssem Aouar", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "49,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "30/06/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Bruno Guimar\u00e3es", "position": "Meia central", "number": "39", "market_value": "28,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "16/11/1997", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jeff Reine-Ad\u00e9la\u00efde", "position": "Meia central", "number": "17", "market_value": "22,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "17/01/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Maxence Caqueret", "position": "Meia central", "number": "25", "market_value": "7,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "15/02/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jean Lucas", "position": "Meia central", "number": "4", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "22/06/1998", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Camilo", "position": "Meia central", "number": "15", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "23/02/1999", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Maxwel Cornet", "position": "Meia Esquerda", "number": "27", "market_value": "10,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "27/09/1996", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Rayan Cherki", "position": "Meia Ofensivo", "number": "18", "market_value": "18,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "17/08/2003", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Memphis Depay", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "44,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "13/02/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yaya Soumar\u00e9", "position": "Ponta Direita", "number": "-", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "23/06/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Moussa Demb\u00e9l\u00e9", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "40,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "12/07/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Karl Toko Ekambi", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "14,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "14/09/1992", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Tino Kadewere", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "05/01/1996", "nation": "Zimbabu\u00e9", "contract_expires": "30/06/2024"}]}, {"name": "ASSaint-\u00c9tienne", "amount_of_players": "27", "media_age": "25,2", "market_value": "75,63 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Claude Puel", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "59", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "04/10/2019"}, "players": [{"name": "St\u00e9phane Ruffier", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "27/09/1986", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Stefan Bajic", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "23/12/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jessy Moulin", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "13/01/1986", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sa\u00efdou Sow", "position": "Defensor", "number": "31", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "04/07/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Wesley Fofana", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "17/12/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Timoth\u00e9e Kolodziejczak", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "01/10/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Harold Moukoudi", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "27/11/1997", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Gabriel Silva", "position": "Lateral Esq.", "number": "11", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "13/05/1991", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Miguel Trauco", "position": "Lateral Esq.", "number": "13", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "25/08/1992", "nation": "Per\u00fa", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Yvann Ma\u00e7on", "position": "Lateral Esq.", "number": "27", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "01/10/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sergi Palencia", "position": "Lateral Dir.", "number": "23", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "23/03/1996", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mathieu Debuchy", "position": "Lateral Dir.", "number": "26", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "28/07/1985", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Alpha Sissoko", "position": "Lateral Dir.", "number": "19", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "07/03/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Yvan Neyou", "position": "Volante", "number": "19", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "03/01/1997", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Zaydou Youssouf", "position": "Meia central", "number": "28", "market_value": "7,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "11/07/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mahdi Camara", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "30/06/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Adil Aouchiche", "position": "Meia Ofensivo", "number": "17", "market_value": "5,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "15/07/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ryad Boudebouz", "position": "Meia Ofensivo", "number": "7", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "19/02/1990", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Bilal Benkhedim", "position": "Meia Ofensivo", "number": "15", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "20/04/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Denis Bouanga", "position": "Ponta esquerda", "number": "20", "market_value": "9,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "11/11/1994", "nation": "Gab\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Arnaud Nordin", "position": "Ponta esquerda", "number": "18", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "17/06/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "K\u00e9vin Monnet-Paquet", "position": "Ponta esquerda", "number": "22", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "19/08/1988", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Romain Hamouma", "position": "Ponta Direita", "number": "21", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "29/03/1987", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Maxence Rivera", "position": "Ponta Direita", "number": "32", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "30/05/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Wahbi Khazri", "position": "Centroavante", "number": "10", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "08/02/1991", "nation": "Tun\u00edsia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Charles Abi", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "12/04/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jean-Philippe Krasso", "position": "Centroavante", "number": "14", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "17/07/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "FCGBord\u00e9us", "amount_of_players": "24", "media_age": "26,9", "market_value": "90,80 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Jean-Louis Gasset", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "66", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "10/08/2020"}, "players": [{"name": "Beno\u00eet Costil", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "03/07/1987", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ga\u00ebtan Poussin", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "13/01/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Over Mandanda", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "26/10/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Pablo", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "21/06/1991", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Laurent Koscielny", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "10/09/1985", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mexer", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "08/09/1988", "nation": "Mo\u00e7ambique", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Vukasin Jovanovic", "position": "Zagueiro", "number": "14", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "17/05/1996", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Paul Baysse", "position": "Zagueiro", "number": "24", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "18/05/1988", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Loris Benito", "position": "Lateral Esq.", "number": "23", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "07/01/1992", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Maxime Poundj\u00e9", "position": "Lateral Esq.", "number": "29", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "16/08/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Youssouf Sabaly", "position": "Lateral Dir.", "number": "20", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "05/03/1993", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Enock Kwateng", "position": "Lateral Dir.", "number": "25", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "09/04/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ot\u00e1vio", "position": "Volante", "number": "5", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "04/05/1994", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Toma Basic", "position": "Meia central", "number": "26", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "25/11/1996", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Rub\u00e9n Pardo", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "22/10/1992", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Yacine Adli", "position": "Meia Ofensivo", "number": "19", "market_value": "6,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "29/07/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mehdi Zerkane", "position": "Meia Ofensivo", "number": "17", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "15/07/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "R\u00e9mi Oudin", "position": "Ponta Direita", "number": "28", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "18/11/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Samuel Kalu", "position": "Ponta Direita", "number": "10", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "26/08/1997", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Josh Maja", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "6,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "27/12/1998", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nicolas de Pr\u00e9ville", "position": "Centroavante", "number": "12", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "08/01/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ui-jo Hwang", "position": "Centroavante", "number": "18", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "28/08/1992", "nation": "Coreia do Sul", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Alexandre Mendy", "position": "Centroavante", "number": "15", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "20/03/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jimmy Briand", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "02/08/1985", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "N\u00eemesOlympique", "amount_of_players": "26", "media_age": "25,3", "market_value": "48,88 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "J\u00e9r\u00f4me Arpinon", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "42", "contract_expires": "30/06/2023", "since": "24/06/2020"}, "players": [{"name": "Baptiste Reynet", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "28/10/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lucas Dias", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "625 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "22/05/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Anthony Briancon", "position": "Zagueiro", "number": "23", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "28/11/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Pablo Martinez", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "21/02/1989", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lo\u00efck Landre", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "05/05/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kelyan Guessoum", "position": "Zagueiro", "number": "21", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "05/02/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Florian Miguel", "position": "Lateral Esq.", "number": "26", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "01/09/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Birger Meling", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "17/12/1994", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Patrick Burner", "position": "Lateral Dir.", "number": "-", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "11/04/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sofiane Alakouch", "position": "Lateral Dir.", "number": "29", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "29/07/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ga\u00ebtan Paquiez", "position": "Lateral Dir.", "number": "15", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "15/02/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Andr\u00e9s Cubas", "position": "Volante", "number": "18", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "22/05/1996", "nation": "Paraguai", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Sidy Sarr", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "05/06/1996", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lucas Deaux", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "26/12/1988", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lamine Fomba", "position": "Meia central", "number": "12", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "26/01/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Antoine Valerio", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "11/12/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Renaud Ripart", "position": "Meia Direita", "number": "20", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "14/03/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Zinedine Ferhat", "position": "Meia Direita", "number": "10", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "01/03/1993", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lucas Buades", "position": "Meia Direita", "number": "19", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "28/12/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Haris Duljevic", "position": "Meia Esquerda", "number": "17", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "16/11/1993", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Yassine Benrahou", "position": "Meia Ofensivo", "number": "22", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "24/01/1999", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Moussa Kon\u00e9", "position": "Centroavante", "number": "28", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "30/12/1996", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "K\u00e9vin Denkey", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "30/11/2000", "nation": "Togo", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nolan Roux", "position": "Centroavante", "number": "25", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "01/03/1988", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Cl\u00e9ment Depres", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "25/11/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sami Ben Amar", "position": "Centroavante", "number": "24", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "02/03/1998", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "StadeRennesFC", "amount_of_players": "28", "media_age": "24,4", "market_value": "184,35 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Julien St\u00e9phan", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "40", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "03/12/2018"}, "players": [{"name": "P\u00e9p\u00e9 Bonet", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "13/02/2003", "nation": "RD do Congo", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Romain Salin", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "36", "date_of_birth": "29/07/1984", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "J\u00e9r\u00e9my Gelin", "position": "Zagueiro", "number": "26", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "24/04/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Damien Da Silva", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "17/05/1988", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nayef Aguerd", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "30/03/1996", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Gerzino Nyamsi", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "22/01/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Lilian Brassier", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "02/11/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Faitout Maouassa", "position": "Lateral Esq.", "number": "17", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/07/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Adrien Truffert", "position": "Lateral Esq.", "number": "31", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "20/11/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Hamari Traor\u00e9", "position": "Lateral Dir.", "number": "27", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "27/01/1992", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Brandon Soppy", "position": "Lateral Dir.", "number": "34", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "21/02/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sacha Boey", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "13/09/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Eduardo Camavinga", "position": "Volante", "number": "10", "market_value": "37,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "10/11/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Steven Nzonzi", "position": "Volante", "number": "15", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "15/12/1988", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Benjamin Bourigeaud", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "14/01/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Cl\u00e9ment Grenier", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "07/01/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "James L\u00e9a Siliki", "position": "Meia central", "number": "12", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "12/06/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jonas Martin", "position": "Meia central", "number": "28", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "09/04/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Yann Gboho", "position": "Meia Ofensivo", "number": "19", "market_value": "2,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "14/01/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Martin Terrier", "position": "Ponta esquerda", "number": "21", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "04/03/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Flavien Tait", "position": "Ponta esquerda", "number": "20", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "02/02/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lucas Da Cunha", "position": "Ponta esquerda", "number": "32", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "09/06/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Raphinha", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "14/12/1996", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Romain Del Castillo", "position": "Ponta Direita", "number": "22", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "29/03/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "M'Baye Niang", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "15,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "19/12/1994", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Serhou Guirassy", "position": "Centroavante", "number": "18", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "12/03/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Adrien Hunou", "position": "Centroavante", "number": "23", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "19/01/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Georginio Rutter", "position": "Centroavante", "number": "33", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "20/04/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "FCLorient", "amount_of_players": "27", "media_age": "27,0", "market_value": "42,23 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Christophe P\u00e9lissier", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "54", "contract_expires": "30/06/2024", "since": "29/05/2019"}, "players": [{"name": "Paul Nardi", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "18/05/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Matthieu Dreyer", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "20/03/1989", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Teddy Bartouche", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "05/06/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Andreaw Gravillon", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "08/02/1998", "nation": "Guadalupe", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Julien Laporte", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "04/11/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Thomas Fontaine", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "08/05/1991", "nation": "Madagascar", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Matthieu Saunier", "position": "Zagueiro", "number": "20", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "07/02/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "J\u00e9r\u00e9my Morel", "position": "Zagueiro", "number": "21", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "36", "date_of_birth": "02/04/1984", "nation": "Madagascar", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Vincent Le Goff", "position": "Lateral Esq.", "number": "25", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "15/10/1989", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Houboulang Mendes", "position": "Lateral Dir.", "number": "17", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "04/05/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "J\u00e9r\u00f4me Hergault", "position": "Lateral Dir.", "number": "14", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "05/04/1986", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Trevoh Chalobah", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "2,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "05/07/1999", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Thomas Monconduit", "position": "Volante", "number": "23", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "10/02/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Laurent Abergel", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "01/02/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Fabien Lemoine", "position": "Volante", "number": "18", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "16/03/1987", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Franklin Wadja", "position": "Volante", "number": "24", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "01/05/1995", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Enzo Le F\u00e9e", "position": "Meia central", "number": "10", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "03/02/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Julien Ponceau", "position": "Meia central", "number": "37", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "28/11/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jonathan Delaplace", "position": "Meia central", "number": "22", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "20/03/1986", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Quentin Boisgard", "position": "Meia Ofensivo", "number": "11", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "17/03/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sylvain Marveaux", "position": "Meia Ofensivo", "number": "13", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "15/04/1986", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yoane Wissa", "position": "Ponta esquerda", "number": "19", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "03/09/1996", "nation": "RD do Congo", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "St\u00e9phane Diarra", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "09/12/1998", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Armand Laurient\u00e9", "position": "Ponta Direita", "number": "-", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "04/12/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Adrian Grbic", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "04/08/1996", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Pierre-Yves Hamel", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "19/03/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Umut Bozok", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "19/09/1996", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "StadeBrest29", "amount_of_players": "27", "media_age": "25,6", "market_value": "66,58 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Olivier Dall'Oglio", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "56", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "31/05/2019"}, "players": [{"name": "Gautier Larsonneur", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "23/02/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "S\u00e9bastien Cibois", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "02/03/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christophe H\u00e9relle", "position": "Zagueiro", "number": "23", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "22/08/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Denys Bain", "position": "Zagueiro", "number": "17", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "02/07/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jean-Kevin Duverne", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "12/07/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Brendan Chardonnet", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "22/12/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Romain Perraud", "position": "Lateral Esq.", "number": "18", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "22/09/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ludovic Baal", "position": "Lateral Esq.", "number": "24", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "24/05/1986", "nation": "Guiana Francesa", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Rona\u00ebl Pierre-Gabriel", "position": "Lateral Dir.", "number": "20", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "13/06/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Julien Faussurier", "position": "Lateral Dir.", "number": "22", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "14/01/1987", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ibrahima Diallo", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "15,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "08/03/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Paul Lasne", "position": "Volante", "number": "13", "market_value": "1,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "16/01/1989", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Idrissa Dioh", "position": "Volante", "number": "15", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "21/01/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Cristian Battocchio", "position": "Meia central", "number": "11", "market_value": "1,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "10/02/1992", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Haris Belkebla", "position": "Meia central", "number": "7", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "28/01/1994", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Hianga'a M'Bock", "position": "Meia central", "number": "28", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "28/12/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Ferris N'Goma", "position": "Meia central", "number": "19", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "15/06/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Hugo Magnetti", "position": "Meia central", "number": "27", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "30/05/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Romain Faivre", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "14/07/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Franck Honorat", "position": "Meia Direita", "number": "9", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "11/08/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Romain Philippoteaux", "position": "Meia Esquerda", "number": "-", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "02/03/1988", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Heriberto Tavares", "position": "Ponta esquerda", "number": "29", "market_value": "1,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "19/02/1997", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "J\u00e9r\u00e9my Le Douaron", "position": "Ponta Direita", "number": "26", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "21/04/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Steve Mouni\u00e9", "position": "Centroavante", "number": "15", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "29/09/1994", "nation": "Benim", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Irvin Cardona", "position": "Centroavante", "number": "14", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "08/08/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ga\u00ebtan Charbonnier", "position": "Centroavante", "number": "10", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "27/12/1988", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Rafiki Sa\u00efd", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "15/03/2000", "nation": "Comores", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "MontpellierHSC", "amount_of_players": "30", "media_age": "25,8", "market_value": "85,20 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Michel Der Zakarian", "nation": "Arm\u00e9nia", "age": "57", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "23/05/2017"}, "players": [{"name": "Jonas Omlin", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "10/01/1994", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Dimitry Bertaud", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/06/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Matis Carvalho", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "28/04/1999", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Pedro Mendes", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "01/10/1990", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nicolas Cozza", "position": "Zagueiro", "number": "31", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "08/01/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Cl\u00e9ment Vidal", "position": "Zagueiro", "number": "27", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "18/06/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Daniel Congr\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "05/04/1985", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Hilton", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "43", "date_of_birth": "13/09/1977", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ambroise Oyongo", "position": "Lateral Esq.", "number": "8", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "22/06/1991", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Thibault Tamas", "position": "Lateral Esq.", "number": "17", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "20/02/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Arnaud Souquet", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "12/02/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Joris Chotard", "position": "Volante", "number": "13", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "24/09/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Damien Le Tallec", "position": "Volante", "number": "14", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "19/04/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Junior Sambia", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "07/09/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Killian Sanson", "position": "Volante", "number": "-", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "07/06/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "T\u00e9ji Savanier", "position": "Meia central", "number": "11", "market_value": "9,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "22/12/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jordan Ferri", "position": "Meia central", "number": "12", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "12/03/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Samy Benchama", "position": "Meia central", "number": "26", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "25/06/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Thibaut Vargas", "position": "Meia Direita", "number": "23", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "22/05/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Mihailo Ristic", "position": "Meia Esquerda", "number": "7", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "31/10/1995", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Florent Mollet", "position": "Meia Ofensivo", "number": "25", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "19/11/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Amir Adouyev", "position": "Meia Ofensivo", "number": "29", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "11/05/1999", "nation": "R\u00fassia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Keagan Dolly", "position": "Ponta esquerda", "number": "20", "market_value": "950 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "22/01/1993", "nation": "\u00c1frica do Sul", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Il-lok Yun", "position": "Ponta esquerda", "number": "24", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "07/03/1992", "nation": "Coreia do Sul", "contract_expires": "-"}, {"name": "Andy Delort", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "13,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "09/10/1991", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ga\u00ebtan Laborde", "position": "Centroavante", "number": "10", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "03/05/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Stephy Mavididi", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "31/05/1998", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Petar Skuletic", "position": "Centroavante", "number": "32", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "29/06/1990", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2020"}, {"name": "Bastian Badu", "position": "Centroavante", "number": "22", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "02/02/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Yanis Ammour", "position": "Centroavante", "number": "18", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "21/05/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}]}, {"name": "RCLens", "amount_of_players": "30", "media_age": "25,7", "market_value": "48,28 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Franck Haise", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "49", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "25/02/2020"}, "players": [{"name": "Wuilker Fari\u00f1ez", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "15/02/1998", "nation": "Venezuela", "contract_expires": "31/12/2022"}, {"name": "Jean-Louis Leca", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "21/09/1985", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Didier Desprez", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "13/09/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Facundo Medina", "position": "Zagueiro", "number": "14", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "28/05/1999", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jonathan Gradit", "position": "Zagueiro", "number": "24", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "24/11/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Steven Fortes", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "17/04/1992", "nation": "Cabo Verde", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lo\u00efc Bad\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "11/04/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Aleksandar Radovanovic", "position": "Zagueiro", "number": "26", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "11/11/1993", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Zakaria Diallo", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "13/08/1986", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Issiaga Sylla", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "01/01/1994", "nation": "Guin\u00e9", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Massadio Haidara", "position": "Lateral Esq.", "number": "21", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "02/12/1992", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Isma\u00ebl Boura", "position": "Lateral Esq.", "number": "33", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "14/08/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jonathan Clauss", "position": "Lateral Dir.", "number": "11", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "25/09/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Cl\u00e9ment Michelin", "position": "Lateral Dir.", "number": "13", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "11/05/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Cheick Traor\u00e9", "position": "Lateral Dir.", "number": "20", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "31/03/1995", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Cheick Doucour\u00e9", "position": "Volante", "number": "28", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "08/01/2000", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Manuel Perez", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "11/05/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yannick Cahuzac", "position": "Volante", "number": "18", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "18/01/1985", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Seko Fofana", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "07/05/1995", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Ga\u00ebl Kakuta", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "21/06/1991", "nation": "RD do Congo", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Adam Oudjani", "position": "Meia Ofensivo", "number": "-", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "29/08/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ga\u00ebtan Robail", "position": "Ponta esquerda", "number": "9", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "09/01/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Charles Boli", "position": "Ponta esquerda", "number": "19", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "30/08/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "David Costa", "position": "Ponta esquerda", "number": "-", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "05/01/2001", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tony Mauricio", "position": "Ponta Direita", "number": "22", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "22/03/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Corentin Jean", "position": "Ponta Direita", "number": "25", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "15/07/1995", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Cyrille Bayala", "position": "Ponta Direita", "number": "31", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "24/05/1996", "nation": "Burkina Faso", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ignatius Ganago", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "16/02/1999", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Florian Sotoca", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "25/10/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Simon Banza", "position": "Centroavante", "number": "23", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "13/08/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "LOSCLille", "amount_of_players": "26", "media_age": "24,5", "market_value": "231,00 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Christophe Galtier", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "54", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "29/12/2017"}, "players": [{"name": "Mike Maignan", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "17,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "03/07/1995", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Orestis Karnezis", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "11/07/1985", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lucas Chevalier", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "06/11/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Adama Soumaoro", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "18/06/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sven Botman", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "12/01/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Tiago Djal\u00f3", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "09/04/2000", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jos\u00e9 Fonte", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "36", "date_of_birth": "22/12/1983", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Domagoj Bradaric", "position": "Lateral Esq.", "number": "29", "market_value": "5,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "10/12/1999", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Reinildo Mandava", "position": "Lateral Esq.", "number": "28", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "21/01/1994", "nation": "Mo\u00e7ambique", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Zeki Celik", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "17/02/1997", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "J\u00e9r\u00e9my Pied", "position": "Lateral Dir.", "number": "26", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "23/02/1989", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Boubakary Soumar\u00e9", "position": "Volante", "number": "24", "market_value": "24,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "27/02/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Cheikh Niasse", "position": "Volante", "number": "27", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "19/01/2000", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Eugenio Pizzuto", "position": "Volante", "number": "15", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "13/05/2002", "nation": "M\u00e9xico", "contract_expires": "-"}, {"name": "Renato Sanches", "position": "Meia central", "number": "18", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "18/08/1997", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Benjamin Andr\u00e9", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "03/08/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Xeka", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "10/11/1994", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jonathan Ikon\u00e9", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "36,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "02/05/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jonathan David", "position": "Meia Ofensivo", "number": "9", "market_value": "25,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "14/01/2000", "nation": "Canad\u00e1", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Yusuf Yazici", "position": "Meia Ofensivo", "number": "12", "market_value": "13,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "29/01/1997", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jonathan Bamba", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "26/03/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Luiz Ara\u00fajo", "position": "Ponta Direita", "number": "11", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "02/06/1996", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Isaac Lihadji", "position": "Ponta Direita", "number": "19", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "10/04/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Timothy Weah", "position": "Centroavante", "number": "22", "market_value": "7,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "22/02/2000", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Burak Yilmaz", "position": "Centroavante", "number": "17", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "15/07/1985", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Fadiga Ouattara", "position": "Centroavante", "number": "23", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "18/11/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}]}, {"name": "FCNantes", "amount_of_players": "28", "media_age": "25,2", "market_value": "84,85 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Christian Gourcuff", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "65", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "08/08/2019"}, "players": [{"name": "Alban Lafont", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "23/01/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Denis Petric", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "24/05/1988", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Charly Jan", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "27/05/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Andrei Girotto", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "17/02/1992", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jean-Charles Castelletto", "position": "Zagueiro", "number": "21", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "26/01/1995", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nicolas Pallois", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "19/09/1987", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Thomas Basila", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "30/04/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Josu\u00e9 Homawoo", "position": "Zagueiro", "number": "25", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "12/11/1997", "nation": "Togo", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Charles Traor\u00e9", "position": "Lateral Esq.", "number": "14", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "01/01/1992", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "F\u00e1bio", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "2,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "09/07/1990", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dennis Appiah", "position": "Lateral Dir.", "number": "12", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "09/06/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Abdoulaye Tour\u00e9", "position": "Volante", "number": "19", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "03/03/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Pedro Chirivella", "position": "Volante", "number": "5", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "23/05/1997", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Batista Mendy", "position": "Volante", "number": "29", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "12/01/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Imran Louza", "position": "Meia central", "number": "26", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "01/05/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Samuel Moutoussamy", "position": "Meia central", "number": "18", "market_value": "2,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "12/08/1996", "nation": "RD do Congo", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mehdi Abeid", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "06/08/1992", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ludovic Blas", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "31/12/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Roli Pereira de Sa", "position": "Meia Ofensivo", "number": "6", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "10/12/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Moses Simon", "position": "Ponta esquerda", "number": "27", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "12/07/1995", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Anthony Limbombe", "position": "Ponta esquerda", "number": "17", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "15/07/1994", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Abdoulaye Dabo", "position": "Ponta esquerda", "number": "36", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "04/03/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Marcus Coco", "position": "Ponta Direita", "number": "11", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "24/06/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Abdoul Kader Bamba", "position": "Ponta Direita", "number": "32", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "25/05/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Kalifa Coulibaly", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "21/08/1991", "nation": "Mali", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Renaud Emond", "position": "Centroavante", "number": "28", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "05/12/1991", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Bridge Ndilu", "position": "Centroavante", "number": "22", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "21/07/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Randal Kolo Muani", "position": "Centroavante", "number": "23", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "05/12/1998", "nation": "RD do Congo", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "OGCNice", "amount_of_players": "28", "media_age": "23,4", "market_value": "167,10 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Patrick Vieira", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "44", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "Walter Ben\u00edtez", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "19/01/1993", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Yoan Cardinale", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "27/03/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Teddy Boulhendi", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "09/04/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Robson Bambu", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "12/11/1997", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Andy Pelmard", "position": "Zagueiro", "number": "24", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "12/03/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Dante", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "36", "date_of_birth": "18/10/1983", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Flavius Daniliuc", "position": "Zagueiro", "number": "33", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "27/04/2001", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "-"}, {"name": "Stanley Nsoki", "position": "Lateral Esq.", "number": "2", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "09/04/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Hassane Kamara", "position": "Lateral Esq.", "number": "13", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "05/03/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Racine Coly", "position": "Lateral Esq.", "number": "-", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "08/12/1995", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Youcef Atal", "position": "Lateral Dir.", "number": "20", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "17/05/1996", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jordan Lotomba", "position": "Lateral Dir.", "number": "23", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "29/09/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Morgan Schneiderlin", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "9,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "08/11/1989", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Danilo", "position": "Volante", "number": "21", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "28/02/1996", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kh\u00e9phren Thuram", "position": "Volante", "number": "19", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "26/03/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Wylan Cyprien", "position": "Meia central", "number": "25", "market_value": "14,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "28/01/1995", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Pierre Lees Melou", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "25/05/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jean-Victor Makengo", "position": "Meia central", "number": "22", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "12/06/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Hicham Boudaoui", "position": "Meia central", "number": "28", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "23/09/1999", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Alexis Trouillet", "position": "Meia central", "number": "27", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "23/12/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Alexis Claude-Maurice", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/06/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Rony Lopes", "position": "Ponta Direita", "number": "22", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "28/12/1995", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dan Ndoye", "position": "Ponta Direita", "number": "14", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "25/10/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Eddy Sylvestre", "position": "Ponta Direita", "number": "34", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "29/08/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Kasper Dolberg", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/10/1997", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Myziane Maolida", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "7,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "14/02/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Amine Gouiri", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "16/02/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Evann Guessand", "position": "Centroavante", "number": "35", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "01/07/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "OlympiqueMarselha", "amount_of_players": "37", "media_age": "24,8", "market_value": "230,40 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Andr\u00e9 Villas-Boas", "nation": "Portugal", "age": "42", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/07/2019"}, "players": [{"name": "Steve Mandanda", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "28/03/1985", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Yohann Pel\u00e9", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "37", "date_of_birth": "04/11/1982", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ahmadou Dia", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "13/10/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Simon Ngapandouetnbu", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "12/04/2003", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Duje Caleta-Car", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "23,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "17/09/1996", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Leonardo Balerdi", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "7,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "26/01/1999", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "\u00c1lvaro Gonz\u00e1lez", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "08/01/1990", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lucas Perrin", "position": "Zagueiro", "number": "32", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "19/11/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Aaron Kamardin", "position": "Zagueiro", "number": "37", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "08/04/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jordan Amavi", "position": "Lateral Esq.", "number": "18", "market_value": "9,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "09/03/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Christopher Rocchia", "position": "Lateral Esq.", "number": "20", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "01/02/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yuto Nagatomo", "position": "Lateral Esq.", "number": "25", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "12/09/1986", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bouna Sarr", "position": "Lateral Dir.", "number": "17", "market_value": "9,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "31/01/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Hiroki Sakai", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "12/04/1990", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Abdallah Ali Mohamed", "position": "Lateral Dir.", "number": "31", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "11/04/1999", "nation": "Comores", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Richecard Richard", "position": "Lateral Dir.", "number": "42", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "18/03/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Boubacar Kamara", "position": "Volante", "number": "4", "market_value": "27,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "23/11/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Pape Gueye", "position": "Volante", "number": "22", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "24/01/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Alexandre Phliponeau", "position": "Volante", "number": "34", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "26/01/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nassim Ahmed", "position": "Volante", "number": "43", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "09/10/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Morgan Sanson", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "22,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "18/08/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Valentin Rongier", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "07/12/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Maxime L\u00f3pez", "position": "Meia central", "number": "27", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "04/12/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kevin Strootman", "position": "Meia central", "number": "6", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "13/02/1990", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ugo Bertelli", "position": "Meia central", "number": "38", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "15/07/2003", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Cheick Souar\u00e9", "position": "Meia central", "number": "41", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "03/09/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sa\u00eef-Eddine Khaoui", "position": "Meia Ofensivo", "number": "24", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "27/04/1995", "nation": "Tun\u00edsia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Florian Chabrolle", "position": "Meia Ofensivo", "number": "29", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "07/04/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jor\u00e8s Rahou", "position": "Meia Ofensivo", "number": "39", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "02/02/2003", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Dimitri Payet", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "29/03/1987", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Nemanja Radonjic", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "15/02/1996", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Luis Henrique", "position": "Ponta esquerda", "number": "11", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "14/12/2001", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Marley Ak\u00e9", "position": "Ponta esquerda", "number": "23", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "05/01/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Florian Thauvin", "position": "Ponta Direita", "number": "26", "market_value": "32,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "26/01/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dar\u00edo Benedetto", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "17/05/1990", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Val\u00e8re Germain", "position": "Centroavante", "number": "28", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "17/04/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Konstantinos Mitroglou", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "12/03/1988", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "FCParisSaint-Germain", "amount_of_players": "30", "media_age": "25,5", "market_value": "785,30 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Thomas Tuchel", "nation": "Alemanha", "age": "47", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "Keylor Navas", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "15/12/1986", "nation": "Costa Rica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sergio Rico", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "01/09/1993", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Marcin Bulka", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "04/10/1999", "nation": "Pol\u00f3nia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Alexandre Letellier", "position": "Goleiro", "number": "-", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "11/12/1990", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Garissone Innocent", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "16/04/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marquinhos", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "52,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "14/05/1994", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Presnel Kimpembe", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "28,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "13/08/1995", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Abdou Diallo", "position": "Zagueiro", "number": "22", "market_value": "28,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "04/05/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Timoth\u00e9e Pemb\u00e9l\u00e9", "position": "Zagueiro", "number": "32", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "09/09/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Juan Bernat", "position": "Lateral Esq.", "number": "14", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "01/03/1993", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Layvin Kurzawa", "position": "Lateral Esq.", "number": "20", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "04/09/1992", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mitchel Bakker", "position": "Lateral Esq.", "number": "25", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "20/06/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Thilo Kehrer", "position": "Lateral Dir.", "number": "4", "market_value": "28,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "21/09/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Colin Dagba", "position": "Lateral Dir.", "number": "31", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/09/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Alessandro Florenzi", "position": "Lateral Dir.", "number": "24", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "11/03/1991", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Idrissa Gueye", "position": "Volante", "number": "27", "market_value": "24,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "26/09/1989", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Leandro Paredes", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "29/06/1994", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Maxen Kapo", "position": "Volante", "number": "38", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "19/01/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Marco Verratti", "position": "Meia central", "number": "6", "market_value": "60,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "05/11/1992", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Ander Herrera", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "16,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "14/08/1989", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Julian Draxler", "position": "Meia Ofensivo", "number": "23", "market_value": "24,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "20/09/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kays Ruiz-Atil", "position": "Meia Ofensivo", "number": "36", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "26/08/2002", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bandiougou Fadiga", "position": "Meia Ofensivo", "number": "33", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "15/01/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Neymar", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "128,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "05/02/1992", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jes\u00e9", "position": "Ponta esquerda", "number": "35", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "26/02/1993", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "\u00c1ngel Di Mar\u00eda", "position": "Ponta Direita", "number": "11", "market_value": "32,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "14/02/1988", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Pablo Sarabia", "position": "Ponta Direita", "number": "19", "market_value": "28,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "11/05/1992", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Kylian Mbapp\u00e9", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "180,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "20/12/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mauro Icardi", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "60,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "19/02/1993", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Arnaud Kalimuendo", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "20/01/2002", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "DijonFCO", "amount_of_players": "27", "media_age": "24,9", "market_value": "49,40 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "St\u00e9phane Jobard", "nation": "Fran\u00e7a", "age": "49", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "20/06/2019"}, "players": [{"name": "Alfred Gomis", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "05/09/1993", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Anthony Racioppi", "position": "Goleiro", "number": "-", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "31/12/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "L\u00e9vi Ntumba", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "12/01/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jonathan Panzo", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "2,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "25/10/2000", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Bruno Ecuele Manga", "position": "Zagueiro", "number": "25", "market_value": "2,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "16/07/1988", "nation": "Gab\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Wesley Lautoa", "position": "Zagueiro", "number": "24", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "25/08/1987", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Senou Coulibaly", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "04/09/1994", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "An\u00edbal Chal\u00e1", "position": "Lateral Esq.", "number": "13", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "09/05/1996", "nation": "Equador", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ngonda Muzinga", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "31/12/1994", "nation": "RD do Congo", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Fouad Chafik", "position": "Lateral Dir.", "number": "26", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "16/10/1986", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ahmad Ngouyamsa", "position": "Lateral Dir.", "number": "31", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "21/12/2000", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Wilitty Younoussa", "position": "Meio-Campo", "number": "18", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "09/09/2001", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Pape Cheikh", "position": "Meia central", "number": "6", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "08/08/1997", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Didier Ndong", "position": "Meia central", "number": "22", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "17/06/1994", "nation": "Gab\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Romain Amalfitano", "position": "Meia central", "number": "20", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "27/08/1989", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jordan Mari\u00e9", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "29/09/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "\u00c9ric Ebimbe", "position": "Meia Direita", "number": "8", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "21/11/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bersant Celina", "position": "Meia Ofensivo", "number": "9", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "09/09/1996", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Yassine Benzia", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "08/09/1994", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Sammaritano", "position": "Meia Ofensivo", "number": "7", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "23/03/1986", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Amir Arli", "position": "Meia Ofensivo", "number": "31", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "05/01/2003", "nation": "Turquia", "contract_expires": "-"}, {"name": "Mounir Chouiar", "position": "Ponta esquerda", "number": "21", "market_value": "7,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "23/01/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Alex Dobre", "position": "Ponta esquerda", "number": "29", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "30/08/1998", "nation": "Rom\u00e9nia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mama Bald\u00e9", "position": "Ponta Direita", "number": "17", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "06/11/1995", "nation": "Guin\u00e9 Bissau", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Roger Assal\u00e9", "position": "Centroavante", "number": "15", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "13/11/1993", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Aur\u00e9lien Scheidler", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "04/06/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Rayan Philippe", "position": "Centroavante", "number": "23", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "23/10/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}]}]}