{"name": "Eredivisie", "nation": "Holanda", "amount_of_clubs": "18times", "amount_of_players": "452", "market_value": "850,90 milh\u00f5es \u20ac", "clubs": [{"name": "SpartaRotterdam", "amount_of_players": "25", "media_age": "25,7", "market_value": "11,35 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Henk Fraser", "nation": "Holanda", "age": "54", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "Benjamin van Leer", "position": "Goleiro", "number": "-", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "09/04/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tim Coremans", "position": "Goleiro", "number": "-", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "10/04/1991", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Maduka Okoye", "position": "Goleiro", "number": "-", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "28/08/1999", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michael Fabrie", "position": "Goleiro", "number": "-", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "11/11/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2020"}, {"name": "Tom Beugelsdijk", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "07/08/1990", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Bart Vriends", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "09/05/1991", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Micha\u00ebl Heylen", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "03/01/1994", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lorenzo Soares Fonseca", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "17/01/1998", "nation": "Cabo Verde", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Augustin Drakpe", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "08/12/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "-"}, {"name": "Aaron Meijers", "position": "Lateral Esq.", "number": "-", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "28/10/1987", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mica Pinto", "position": "Lateral Esq.", "number": "-", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "04/06/1993", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bradley Martis", "position": "Lateral Esq.", "number": "-", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "13/07/1998", "nation": "Curacao", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jeffry Fortes", "position": "Lateral Dir.", "number": "-", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "22/03/1989", "nation": "Cabo Verde", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dirk Abels", "position": "Lateral Dir.", "number": "-", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "13/06/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Adil Auassar", "position": "Volante", "number": "-", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "06/10/1986", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Abdou Harroui", "position": "Meia central", "number": "-", "market_value": "2,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "13/01/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Deroy Duarte", "position": "Meia central", "number": "-", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "04/07/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "-"}, {"name": "Laros Duarte", "position": "Meia central", "number": "-", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "28/02/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sven Mijnans", "position": "Meia central", "number": "-", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "09/03/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Bryan Smeets", "position": "Meia Ofensivo", "number": "-", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "22/11/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mohamed Rayhi", "position": "Ponta esquerda", "number": "-", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "01/07/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lennart Thy", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "675 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "25/02/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Reda Kharchouch", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "27/08/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Danzell Gravenberch", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "275 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "13/02/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Emanuel Emegha", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "03/02/2003", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "SBVVitesse", "amount_of_players": "26", "media_age": "24,0", "market_value": "20,45 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Thomas Letsch", "nation": "Alemanha", "age": "52", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/07/2020"}, "players": [{"name": "Jeroen Houwen", "position": "Goleiro", "number": "24", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "18/02/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Remko Pasveer", "position": "Goleiro", "number": "22", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "36", "date_of_birth": "08/11/1983", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bilal Bayazit", "position": "Goleiro", "number": "23", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "08/04/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jacob Rasmussen", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "28/05/1997", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Danilho Doekhi", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "30/06/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tomas Hajek", "position": "Zagueiro", "number": "18", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "01/12/1991", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Enzo Cornelisse", "position": "Zagueiro", "number": "39", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "01/01/2003", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Maximilian Wittek", "position": "Lateral Esq.", "number": "32", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "21/08/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Max Clark", "position": "Lateral Esq.", "number": "5", "market_value": "675 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "19/01/1996", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Million Manhoef", "position": "Lateral Esq.", "number": "42", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "03/01/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Eli Dasa", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "03/12/1992", "nation": "Israel", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Patrick Vroegh", "position": "Volante", "number": "36", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "29/11/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Matus Bero", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "06/09/1995", "nation": "Eslov\u00e1quia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Riechedly Bazoer", "position": "Meia central", "number": "10", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "12/10/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sondre Tronstad", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "26/08/1995", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Idrissa Tour\u00e9", "position": "Meia central", "number": "27", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "29/04/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Daan Huisman", "position": "Meia central", "number": "40", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "26/07/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Thomas Bruns", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "07/01/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Filip M\u00f6ller Delaveris", "position": "Ponta esquerda", "number": "15", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "10/12/2000", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Oussama Tannane", "position": "Ponta Direita", "number": "14", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "23/03/1994", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Roy Beerens", "position": "Ponta Direita", "number": "16", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "22/12/1987", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Hilary Gong", "position": "Ponta Direita", "number": "17", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "10/10/1998", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lo\u00efs Openda", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "16/02/2000", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Armando Broja", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "10/09/2001", "nation": "Alb\u00e2nia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Thomas Buitink", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "14/06/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Oussama Darfalou", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "29/09/1993", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "VVV-Venlo", "amount_of_players": "24", "media_age": "25,4", "market_value": "7,93 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Hans de Koning", "nation": "Holanda", "age": "60", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "19/12/2019"}, "players": [{"name": "Thorsten Kirschbaum", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "20/04/1987", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Delano van Crooij", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "05/06/1991", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Bram Verbong", "position": "Goleiro", "number": "22", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "23/12/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jens Craenmehr", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "30/04/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "-"}, {"name": "Roy Gelmi", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "01/03/1995", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Steffen Sch\u00e4fer", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "01/05/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Christian Kum", "position": "Zagueiro", "number": "14", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "13/09/1985", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Arjan Swinkels", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "15/10/1984", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Stan van Dijck", "position": "Zagueiro", "number": "18", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "07/10/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lukas Schmitz", "position": "Lateral Esq.", "number": "26", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "13/10/1988", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tobias Pachonik", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "04/01/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tristan Dekker", "position": "Lateral Dir.", "number": "17", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "27/03/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Danny Post", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "07/04/1989", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Evert Linthorst", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "03/03/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Simon Janssen", "position": "Meia central", "number": "15", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "25/09/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nezar S'rifi", "position": "Meia central", "number": "23", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "15/07/2000", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Wassim Essanoussi", "position": "Meia Ofensivo", "number": "24", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "16", "date_of_birth": "28/10/2003", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Joshua John", "position": "Ponta esquerda", "number": "12", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "01/10/1988", "nation": "Aruba", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Aaron Bastiaans", "position": "Ponta esquerda", "number": "20", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "04/04/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Vito van Crooij", "position": "Ponta Direita", "number": "10", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "29/01/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Guus Hupperts", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "25/04/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Yahcuroo Roemer", "position": "Ponta Direita", "number": "19", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "22/07/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jafar Arias", "position": "Centroavante", "number": "25", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "16/06/1995", "nation": "Curacao", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Georgios Giakoumakis", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "09/12/1994", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "PECZwolle", "amount_of_players": "24", "media_age": "24,4", "market_value": "13,95 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "John Stegeman", "nation": "Holanda", "age": "44", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/07/2019"}, "players": [{"name": "Michael Zetterer", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "12/07/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Xavier Mous", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "04/08/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mike Hauptmeijer", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "18/03/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Thomas Lam", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "18/12/1993", "nation": "Finl\u00e2ndia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yuta Nakayama", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "16/02/1997", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sam Kersten", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "30/01/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marc Olivier Doue", "position": "Zagueiro", "number": "36", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "11/10/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kenneth Paal", "position": "Lateral Esq.", "number": "5", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "24/06/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Bram van Polen", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "11/10/1985", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sai van Wermeskerken", "position": "Lateral Dir.", "number": "31", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "28/06/1994", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Destan Bajselmani", "position": "Lateral Dir.", "number": "17", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "13/05/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Rico Strieder", "position": "Volante", "number": "13", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "06/07/1992", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Pelle Clement", "position": "Meia central", "number": "22", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "19/05/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Clint Leemans", "position": "Meia central", "number": "10", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "15/09/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dean Huiberts", "position": "Meia central", "number": "30", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "04/05/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Immanuel Pherai", "position": "Meia Ofensivo", "number": "25", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "25/04/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mustafa Saymak", "position": "Meia Ofensivo", "number": "6", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "11/02/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jesper Drost", "position": "Meia Ofensivo", "number": "11", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "11/01/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Thomas van den Belt", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "18/06/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jarno Westerman", "position": "Ponta Direita", "number": "32", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "08/06/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Eliano Reijnders", "position": "Ponta Direita", "number": "23", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "23/10/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Slobodan Tedic", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "13/04/2000", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mike van Duinen", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "06/11/1991", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Reza Ghoochannejhad", "position": "Centroavante", "number": "8", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "20/09/1987", "nation": "Ir\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "FCUtrecht", "amount_of_players": "26", "media_age": "24,9", "market_value": "38,40 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "John van den Brom", "nation": "Holanda", "age": "53", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/07/2019"}, "players": [{"name": "Maarten Paes", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "14/05/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Fabian de Keijzer", "position": "Goleiro", "number": "31", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "10/05/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Thijmen Nijhuis", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "225 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "25/07/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Justin Hoogma", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "2,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "11/06/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Willem Janssen", "position": "Zagueiro", "number": "14", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "04/07/1986", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Emil Bergstr\u00f6m", "position": "Zagueiro", "number": "13", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "19/05/1993", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tommy St. Jago", "position": "Zagueiro", "number": "25", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "03/01/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Leon Guwara", "position": "Lateral Esq.", "number": "5", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "28/06/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Django Warmerdam", "position": "Lateral Esq.", "number": "21", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "02/09/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sean Klaiber", "position": "Lateral Dir.", "number": "17", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "31/07/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mark van der Maarel", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "12/08/1989", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Giovanni Troup\u00e9e", "position": "Lateral Dir.", "number": "20", "market_value": "625 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "20/03/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Adam Maher", "position": "Meia central", "number": "6", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "20/07/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Joris van Overeem", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "01/06/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Odysseus Velanas", "position": "Meia central", "number": "24", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "05/06/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Simon Gustafson", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "11/01/1995", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sander van de Streek", "position": "Meia Ofensivo", "number": "22", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "24/03/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bart Ramselaar", "position": "Meia Ofensivo", "number": "23", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "29/06/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Othman Boussaid", "position": "Meia Ofensivo", "number": "26", "market_value": "825 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "07/03/2000", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Justin Lonwijk", "position": "Meia Ofensivo", "number": "18", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "21/12/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mimoun Mahi", "position": "Ponta esquerda", "number": "19", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "13/03/1994", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Daniel Arzani", "position": "Ponta esquerda", "number": "15", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "04/01/1999", "nation": "Austr\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Eljero Elia", "position": "Ponta esquerda", "number": "11", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "13/02/1987", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Gyrano Kerk", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "02/12/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Adri\u00e1n Dalmau", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "23/03/1994", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Moussa Sylla", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "2,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "25/11/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "WillemIITilburg", "amount_of_players": "26", "media_age": "24,2", "market_value": "20,33 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Adrie Koster", "nation": "Holanda", "age": "65", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "Robbin Ruiter", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "25/03/1987", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jorn Brondeel", "position": "Goleiro", "number": "26", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "07/09/1993", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Connor van den Berg", "position": "Goleiro", "number": "24", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "18/03/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sebastian Holm\u00e9n", "position": "Zagueiro", "number": "25", "market_value": "1,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "29/04/1992", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jordens Peters", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "03/05/1987", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Freek Heerkens", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "13/09/1989", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dylan Ryan", "position": "Zagueiro", "number": "12", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "10/06/2000", "nation": "Austr\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Victor van den Bogert", "position": "Zagueiro", "number": "22", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "12/08/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jop van der Avert", "position": "Zagueiro", "number": "46", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "11/05/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "-"}, {"name": "Derrick K\u00f6hn", "position": "Lateral Esq.", "number": "27", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "04/02/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Miquel Nelom", "position": "Lateral Esq.", "number": "18", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "22/09/1990", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Leeroy Owusu", "position": "Lateral Dir.", "number": "13", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "13/08/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Justin Ogenia", "position": "Lateral Dir.", "number": "29", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "05/02/1999", "nation": "Curacao", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Pol Llonch", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "1,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "07/10/1992", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Driess Saddiki", "position": "Meia central", "number": "17", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "09/08/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mike Tr\u00e9sor Ndayishimiye", "position": "Meia Ofensivo", "number": "21", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "28/05/1999", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "G\u00f6rkem Saglam", "position": "Meia Ofensivo", "number": "23", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "11/04/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Rick Zuijderwijk", "position": "Meia Ofensivo", "number": "16", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "13/04/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mats K\u00f6hlert", "position": "Ponta esquerda", "number": "11", "market_value": "1,10 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "02/05/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "John Yeboah", "position": "Ponta esquerda", "number": "19", "market_value": "575 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "23/06/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Elton Kabangu", "position": "Ponta esquerda", "number": "14", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "08/02/1998", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ch\u00e9 Nunnely", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "1,25 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "04/02/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jasper Dahlhaus", "position": "Ponta Direita", "number": "40", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "27/11/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "-"}, {"name": "Vangelis Pavlidis", "position": "Centroavante", "number": "10", "market_value": "2,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "21/11/1998", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Kwasi Okyere Wriedt", "position": "Centroavante", "number": "20", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "10/07/1994", "nation": "Gana", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Paul Gladon", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "18/03/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "FCEmmen", "amount_of_players": "27", "media_age": "25,3", "market_value": "10,13 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Dick Lukkien", "nation": "Holanda", "age": "48", "contract_expires": "30/06/2023", "since": "01/07/2016"}, "players": [{"name": "Dennis Telgenkamp", "position": "Goleiro", "number": "26", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "09/05/1987", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Stefan van der Lei", "position": "Goleiro", "number": "93", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "05/03/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Robin Jalving", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "11/04/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Miguel Araujo", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "675 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "24/10/1994", "nation": "Per\u00fa", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Keziah Veendorp", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "17/02/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nick Bakker", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "21/07/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Leon Sopic", "position": "Zagueiro", "number": "27", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "28/10/2000", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ferhat G\u00f6rg\u00fcl\u00fc", "position": "Zagueiro", "number": "14", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "28/10/1991", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Caner Cavlan", "position": "Lateral Esq.", "number": "22", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "05/02/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Denis Granecny", "position": "Lateral Esq.", "number": "18", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "07/09/1998", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Glenn Bijl", "position": "Lateral Dir.", "number": "23", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "13/07/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Collin Seedorf", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "275 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "01/05/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Desevio Payne", "position": "Lateral Dir.", "number": "30", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "30/11/1995", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2020"}, {"name": "Behadil Sabani", "position": "Volante", "number": "13", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "26/01/2000", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Simon Tibbling", "position": "Meia central", "number": "7", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "07/09/1994", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michael Chac\u00f3n", "position": "Meia central", "number": "20", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "11/04/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Hilal Ben Moussa", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "22/05/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Robbert de Vos", "position": "Meia central", "number": "32", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "26/05/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lucas Bernadou", "position": "Meia central", "number": "24", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "24/09/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sergio Pe\u00f1a", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "28/09/1995", "nation": "Per\u00fa", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michael de Leeuw", "position": "Meia Ofensivo", "number": "8", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "07/10/1986", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Anco Jansen", "position": "Ponta esquerda", "number": "6", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "09/03/1989", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Luciano Carty", "position": "Ponta esquerda", "number": "15", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "02/10/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "-"}, {"name": "Nikolai Laursen", "position": "Ponta Direita", "number": "11", "market_value": "625 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "19/02/1998", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sekou Sidibe", "position": "Ponta Direita", "number": "25", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "05/05/2001", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Shani Tarashaj", "position": "Atacante", "number": "17", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "07/02/1995", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marko Kolar", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "31/05/1995", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "FCTwente", "amount_of_players": "21", "media_age": "23,5", "market_value": "13,15 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Ron Jans", "nation": "Holanda", "age": "61", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/07/2020"}, "players": [{"name": "Jo\u00ebl Drommel", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "16/11/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jeffrey de Lange", "position": "Goleiro", "number": "22", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "01/04/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ennio van der Gouw", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "01/01/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kik Pierie", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "20/07/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dario Dumic", "position": "Zagueiro", "number": "43", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "30/01/1992", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Xandro Schenk", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "28/04/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Julio Pleguezuelo", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "26/01/1997", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Gijs Smal", "position": "Lateral Esq.", "number": "5", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "31/08/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jayden Oosterwolde", "position": "Lateral Esq.", "number": "17", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "26/04/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Tyronne Ebuehi", "position": "Lateral Dir.", "number": "23", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "16/12/1995", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nathan Markelo", "position": "Lateral Dir.", "number": "24", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "07/01/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Godfried Roemeratoe", "position": "Volante", "number": "20", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "19/08/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Wout Brama", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "21/08/1986", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lindon Selahi", "position": "Meia central", "number": "18", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "26/02/1999", "nation": "Alb\u00e2nia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ramiz Zerrouki", "position": "Meia central", "number": "19", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "26/05/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jesse Bosch", "position": "Meia central", "number": "32", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "01/02/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lazaros Lamprou", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "19/12/1997", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Queensy Menig", "position": "Ponta esquerda", "number": "11", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "19/08/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Vaclav Cerny", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "17/10/1997", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Danilo", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "07/04/1999", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Alexander Jeremejeff", "position": "Centroavante", "number": "14", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "12/10/1993", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "AZAlkmaar", "amount_of_players": "27", "media_age": "24,0", "market_value": "115,98 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Arne Slot", "nation": "Holanda", "age": "42", "contract_expires": "-", "since": "01/07/2019"}, "players": [{"name": "Marco Bizot", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "10/03/1991", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Hobie Verhulst", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "02/04/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mees Bakker", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "11/03/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Pantelis Chatzidiakos", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "18/01/1997", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Timo Letschert", "position": "Zagueiro", "number": "22", "market_value": "950 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "25/05/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ron Vlaar", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "16/02/1985", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ramon Leeuwin", "position": "Zagueiro", "number": "27", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "01/09/1987", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Joris Kramer", "position": "Zagueiro", "number": "29", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "02/08/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Owen Wijndal", "position": "Lateral Esq.", "number": "15", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "28/11/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jonas Svensson", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "06/03/1993", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yukinari Sugawara", "position": "Lateral Dir.", "number": "26", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "28/06/2000", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Teun Koopmeiners", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "14,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "28/02/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jordy Clasie", "position": "Volante", "number": "20", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "27/06/1991", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Fredrik Midtsj\u00f6", "position": "Meia central", "number": "6", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "11/08/1993", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Hakon Evjen", "position": "Meia central", "number": "18", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "14/02/2000", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Kenzo Goudmijn", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "18/12/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Tijjani Reijnders", "position": "Meia central", "number": "24", "market_value": "625 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "29/07/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Thijs Oosting", "position": "Meia central", "number": "25", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "11/05/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dani de Wit", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "2,70 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "28/01/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Mohamed Taabouni", "position": "Meia Ofensivo", "number": "23", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "29/03/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jeremy Helmer", "position": "Meia Ofensivo", "number": "-", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "03/07/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Oussama Idrissi", "position": "Ponta esquerda", "number": "11", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "26/02/1996", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Calvin Stengs", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "18,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "18/12/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Zakaria Aboukhlal", "position": "Ponta Direita", "number": "17", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "18/02/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Albert Gudmundsson", "position": "Ponta Direita", "number": "28", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "15/06/1997", "nation": "Isl\u00e2ndia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Myron Boadu", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "18,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "14/01/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ferdy Druijf", "position": "Centroavante", "number": "14", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "12/02/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "PSVEindhoven", "amount_of_players": "25", "media_age": "23,8", "market_value": "143,00 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Roger Schmidt", "nation": "Alemanha", "age": "53", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/07/2020"}, "players": [{"name": "Lars Unnerstall", "position": "Goleiro", "number": "13", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "20/07/1990", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yvon Mvogo", "position": "Goleiro", "number": "38", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "06/06/1994", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Vincent M\u00fcller", "position": "Goleiro", "number": "-", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "23/08/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "-"}, {"name": "Maxime Delanghe", "position": "Goleiro", "number": "21", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "23/05/2001", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Timo Baumgartl", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "5,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "04/03/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Nick Viergever", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "03/08/1989", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Armando Obispo", "position": "Zagueiro", "number": "24", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "05/03/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Philipp Max", "position": "Lateral Esq.", "number": "31", "market_value": "15,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "30/09/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Olivier Boscagli", "position": "Lateral Esq.", "number": "28", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "18/11/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Denzel Dumfries", "position": "Lateral Dir.", "number": "22", "market_value": "12,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "18/04/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jordan Teze", "position": "Lateral Dir.", "number": "33", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "30/09/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Pablo Rosario", "position": "Volante", "number": "18", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "07/01/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jorrit Hendrix", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "06/02/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "\u00c9rick Guti\u00e9rrez", "position": "Meia central", "number": "15", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "15/06/1995", "nation": "M\u00e9xico", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Michal Sadilek", "position": "Meia central", "number": "32", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "31/05/1999", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ryan Thomas", "position": "Meia central", "number": "30", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "20/12/1994", "nation": "Nova Zel\u00e2ndia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mohamed Ihattaren", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "12/02/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mauro J\u00fanior", "position": "Meia Ofensivo", "number": "17", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "06/05/1999", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Cody Gakpo", "position": "Ponta esquerda", "number": "19", "market_value": "7,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "07/05/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Bruma", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "24/10/1994", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Noni Madueke", "position": "Ponta Direita", "number": "23", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "10/03/2002", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Eran Zahavi", "position": "Atacante", "number": "11", "market_value": "5,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "25/07/1987", "nation": "Israel", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Donyell Malen", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "25,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "19/01/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Maximiliano Romero", "position": "Centroavante", "number": "20", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "09/01/1999", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jo\u00ebl Piroe", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "02/08/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "ADODenHaag", "amount_of_players": "29", "media_age": "23,4", "market_value": "10,18 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Aleksandar Rankovic", "nation": "S\u00e9rvia", "age": "42", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/07/2020"}, "players": [{"name": "Luuk Koopmans", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "18/11/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Robert Zwinkels", "position": "Goleiro", "number": "22", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "37", "date_of_birth": "04/05/1983", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Shaquille Pinas", "position": "Zagueiro", "number": "19", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "19/03/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Peet Bijen", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "28/01/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Boy Kemper", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "21/06/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lassana Faye", "position": "Lateral Esq.", "number": "43", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "15/06/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jamal Amofa", "position": "Lateral Esq.", "number": "25", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "25/11/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Milan van Ewijk", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "08/09/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Andrei Ratiu", "position": "Lateral Dir.", "number": "7", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "20/06/1998", "nation": "Rom\u00e9nia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dante Rigo", "position": "Meia central", "number": "6", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "11/12/1998", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Danny Bakker", "position": "Meia central", "number": "17", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "16/01/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ilay Elmkies", "position": "Meia central", "number": "10", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "10/03/2000", "nation": "Israel", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Pascu", "position": "Meia central", "number": "23", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "02/04/2000", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sem Steijn", "position": "Meia central", "number": "26", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "17/11/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Maarten Rieder", "position": "Meia central", "number": "28", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "29/09/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kees de Boer", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "13/05/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ravel Morrison", "position": "Meia Ofensivo", "number": "-", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "02/02/1993", "nation": "Jamaica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "John Goossens", "position": "Meia Ofensivo", "number": "8", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "25/07/1988", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Samy Bourard", "position": "Meia Ofensivo", "number": "11", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "29/03/1996", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ricardo Kishna", "position": "Ponta esquerda", "number": "31", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "04/01/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bilal Ould-Chikh", "position": "Ponta Direita", "number": "21", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "28/07/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "David Philipp", "position": "Ponta Direita", "number": "18", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "10/04/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Vicente Besuijen", "position": "Ponta Direita", "number": "20", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "10/04/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Yahya Boussakou", "position": "Ponta Direita", "number": "27", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "04/03/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Amine Essabri", "position": "Ponta Direita", "number": "33", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "11/09/2001", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Michiel Kramer", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "03/12/1988", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jonas Arweiler", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "10/04/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Amar Catic", "position": "Centroavante", "number": "34", "market_value": "275 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "21/01/1999", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Evan Rottier", "position": "Centroavante", "number": "24", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "11/02/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "AFCAjax", "amount_of_players": "23", "media_age": "24,4", "market_value": "278,75 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Erik ten Hag", "nation": "Holanda", "age": "50", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "28/12/2017"}, "players": [{"name": "Andr\u00e9 Onana", "position": "Goleiro", "number": "24", "market_value": "36,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "02/04/1996", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Kjell Scherpen", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "23/01/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Dominik Kotarski", "position": "Goleiro", "number": "33", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "10/02/2000", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Maarten Stekelenburg", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "38", "date_of_birth": "22/09/1982", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Daley Blind", "position": "Zagueiro", "number": "17", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "09/03/1990", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lisandro Mart\u00ednez", "position": "Zagueiro", "number": "21", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "18/01/1998", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Perr Schuurs", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "6,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "26/11/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jurrien Timber", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "17/06/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Nicol\u00e1s Tagliafico", "position": "Lateral Esq.", "number": "31", "market_value": "28,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "31/08/1992", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sergi\u00f1o Dest", "position": "Lateral Dir.", "number": "28", "market_value": "18,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "03/11/2000", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Noussair Mazraoui", "position": "Lateral Dir.", "number": "12", "market_value": "9,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "14/11/1997", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Edson \u00c1lvarez", "position": "Volante", "number": "4", "market_value": "8,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "24/10/1997", "nation": "M\u00e9xico", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Ryan Gravenberch", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "16/05/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mohammed Kudus", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "9,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "02/08/2000", "nation": "Gana", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Jurgen Ekkelenkamp", "position": "Meia Ofensivo", "number": "18", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "05/04/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Zakaria Labyad", "position": "Meia Ofensivo", "number": "19", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "09/03/1993", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dusan Tadic", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "20,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "20/11/1988", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Quincy Promes", "position": "Ponta esquerda", "number": "11", "market_value": "17,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "04/01/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Noa Lang", "position": "Ponta esquerda", "number": "27", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "17/06/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "David Neres", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "36,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "03/03/1997", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Antony", "position": "Ponta Direita", "number": "39", "market_value": "18,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "24/02/2000", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Lassina Traor\u00e9", "position": "Centroavante", "number": "23", "market_value": "5,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "12/01/2001", "nation": "Burkina Faso", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Klaas-Jan Huntelaar", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "37", "date_of_birth": "12/08/1983", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "RKCWaalwijk", "amount_of_players": "29", "media_age": "24,5", "market_value": "8,38 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Fred Grim", "nation": "Holanda", "age": "55", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "08/07/2018"}, "players": [{"name": "Konstantinos Lamprou", "position": "Goleiro", "number": "31", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "18/09/1991", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Etienne Vaessen", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "26/07/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mike Grim", "position": "Goleiro", "number": "22", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "07/09/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Melle Meulensteen", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "04/07/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ahmed Touba", "position": "Zagueiro", "number": "59", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "13/03/1998", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lars Nieuwpoort", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "29/10/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Teun van Grunsven", "position": "Zagueiro", "number": "33", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "30/10/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Luuk Wouters", "position": "Zagueiro", "number": "34", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "08/06/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Thierry Lutonda", "position": "Lateral Esq.", "number": "20", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "27/10/2000", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Paul Quasten", "position": "Lateral Esq.", "number": "5", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "13/03/1985", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Juri\u00ebn Gaari", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "23/12/1993", "nation": "Curacao", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nigel Langras", "position": "Lateral Dir.", "number": "32", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "13/01/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Vurnon Anita", "position": "Volante", "number": "4", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "04/04/1989", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nicolas Olsak", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "25/11/1991", "nation": "Israel", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ayman Azhil", "position": "Volante", "number": "16", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "10/04/2001", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sebbe Augustijns", "position": "Volante", "number": "26", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "03/09/1999", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Anas Tahiri", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "15/05/1995", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Hans Mulder", "position": "Meia central", "number": "12", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "27/04/1987", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nando N\u00f6stlinger", "position": "Meia central", "number": "18", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "15/01/1998", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Richard van der Venne", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "16/05/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sa\u00efd Bakari", "position": "Ponta esquerda", "number": "28", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "22/09/1994", "nation": "Comores", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lennerd Daneels", "position": "Ponta esquerda", "number": "21", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "10/04/1998", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "David Min", "position": "Ponta esquerda", "number": "27", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "23/06/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Cyril Ngonge", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "26/05/2000", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "James Efmorfidis", "position": "Ponta Direita", "number": "30", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "18/01/1996", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Morad El Haddouti", "position": "Ponta Direita", "number": "17", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "09/05/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Vitalie Damascan", "position": "Centroavante", "number": "99", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "24/01/1999", "nation": "Mold\u00e1via", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Finn Stokkers", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "18/04/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sylla Sow", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "08/08/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "HeraclesAlmelo", "amount_of_players": "24", "media_age": "23,7", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Frank Wormuth", "nation": "Alemanha", "age": "60", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "Janis Blaswich", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "02/05/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Michael Brouwer", "position": "Goleiro", "number": "16", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "21/01/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Koen Bucker", "position": "Goleiro", "number": "26", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "18/06/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mats Knoester", "position": "Zagueiro", "number": "13", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "19/11/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Robin Pr\u00f6pper", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "23/09/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marco Rente", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "25/02/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mateo Les", "position": "Zagueiro", "number": "22", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "25/03/2000", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jeff Hardeveld", "position": "Lateral Esq.", "number": "34", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "27/02/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Giacomo Quagliata", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "125 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "19/02/2000", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tim Breukers", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "04/11/1987", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Navajo Bakboord", "position": "Lateral Dir.", "number": "19", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "29/01/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Noah Fadiga", "position": "Lateral Dir.", "number": "23", "market_value": "275 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "03/12/1999", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Orestis Kiomourtzoglou", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "07/05/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lucas Schoofs", "position": "Volante", "number": "15", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "03/01/1997", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Teun Bijleveld", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "27/05/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Rohat Agca", "position": "Meia central", "number": "31", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "03/09/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Luca de la Torre", "position": "Meia Direita", "number": "14", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "23/05/1998", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Rai Vloet", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "08/05/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Delano Burgzorg", "position": "Ponta esquerda", "number": "37", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "07/11/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jeremy Cijntje", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "08/01/1998", "nation": "Curacao", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mohamed Amissi", "position": "Ponta esquerda", "number": "30", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "03/08/2000", "nation": "Burundi", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Silvester van der Water", "position": "Ponta Direita", "number": "11", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "30/09/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sinan Bakis", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "22/04/1994", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Adri\u00e1n Sz\u0151ke", "position": "Centroavante", "number": "17", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "01/07/1998", "nation": "Hungria", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "SCHeerenveen", "amount_of_players": "21", "media_age": "22,0", "market_value": "20,13 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Johnny Jansen", "nation": "Holanda", "age": "45", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "22/06/2019"}, "players": [{"name": "Erwin Mulder", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "03/03/1989", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jaimy Kroesen", "position": "Goleiro", "number": "24", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "27/03/2003", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jan Paul van Hecke", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "08/06/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ibrahim Dresevic", "position": "Zagueiro", "number": "14", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "24/01/1997", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Pawel Bochniewicz", "position": "Zagueiro", "number": "25", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "30/01/1996", "nation": "Pol\u00f3nia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "22/01/1999", "nation": "Uruguai", "contract_expires": "-"}, {"name": "Lucas Woudenberg", "position": "Lateral Esq.", "number": "5", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "25/04/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sherel Floranus", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "23/08/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Joey Veerman", "position": "Volante", "number": "20", "market_value": "5,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "19/11/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Sieben Dewaele", "position": "Volante", "number": "15", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "02/02/1999", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Hamdi Akujobi", "position": "Volante", "number": "18", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "20/01/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Rodney Kongolo", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "09/01/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jan Ras", "position": "Meia central", "number": "19", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "28/01/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Rami Hajal", "position": "Meia Ofensivo", "number": "17", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "17/09/2001", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Oliver Batista Meier", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "16/02/2001", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Arjen van der Heide", "position": "Ponta esquerda", "number": "16", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "19/11/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mitchell van Bergen", "position": "Ponta Direita", "number": "11", "market_value": "3,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "27/08/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ulysses Llanez", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "02/04/2001", "nation": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Couhaib Driouech", "position": "Ponta Direita", "number": "37", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "17/04/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "-"}, {"name": "Henk Veerman", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "26/02/1991", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Rein Smit", "position": "Centroavante", "number": "26", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "05/01/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "FortunaSittard", "amount_of_players": "24", "media_age": "24,1", "market_value": "11,73 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Kevin Hofland", "nation": "Holanda", "age": "41", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/07/2020"}, "players": [{"name": "Alexei Koselev", "position": "Goleiro", "number": "77", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "19/11/1993", "nation": "Mold\u00e1via", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yanick van Osch", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "24/03/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Joshua Wehking", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "20/04/2000", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tom Hendriks", "position": "Goleiro", "number": "41", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "14/05/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "-"}, {"name": "Martin Angha", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "22/01/1994", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Branislav Ninaj", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "17/05/1994", "nation": "Eslov\u00e1quia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Roel Janssen", "position": "Lateral Esq.", "number": "5", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "16/06/1990", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "George Cox", "position": "Lateral Esq.", "number": "35", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "14/01/1998", "nation": "Inglaterra", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Clint Essers", "position": "Lateral Dir.", "number": "12", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "21/01/1997", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2020"}, {"name": "Lazaros Rota", "position": "Lateral Dir.", "number": "44", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "23/08/1997", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mike van Beijnen", "position": "Lateral Dir.", "number": "18", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "13/03/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jorrit Smeets", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "25/03/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tesfaldet Tekie", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "04/06/1997", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ben Rienstra", "position": "Meia central", "number": "23", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "05/06/1990", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Adnan Ugur", "position": "Meia central", "number": "22", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "28/06/2001", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mats Seuntjens", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "17/04/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nassim el Ablak", "position": "Meia Ofensivo", "number": "24", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "07/01/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lisandro Semedo", "position": "Ponta esquerda", "number": "7", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "12/03/1996", "nation": "Cabo Verde", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Emil Hansson", "position": "Ponta esquerda", "number": "11", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "15/06/1998", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Jacky Donkor", "position": "Ponta esquerda", "number": "70", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "12/11/1998", "nation": "B\u00e9lgica", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Djibril Dianessy", "position": "Ponta Direita", "number": "17", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "29/03/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sebastian Polter", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "01/04/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Zian Flemming", "position": "Centroavante", "number": "8", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "01/08/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Bassala Sambou", "position": "Centroavante", "number": "45", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "15/10/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "Feyenoord", "amount_of_players": "25", "media_age": "25,6", "market_value": "100,38 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Dick Advocaat", "nation": "Holanda", "age": "72", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "21/04/2020"}, "players": [{"name": "Justin Bijlow", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "22/01/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nick Marsman", "position": "Goleiro", "number": "21", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "01/10/1990", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ram\u00f3n ten Hove", "position": "Goleiro", "number": "30", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "03/03/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marcos Senesi", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "13,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "10/05/1997", "nation": "Argentina", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Uros Spajic", "position": "Zagueiro", "number": "25", "market_value": "6,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "13/02/1993", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Eric Botteghin", "position": "Zagueiro", "number": "33", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "31/08/1987", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sven van Beek", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "28/07/1994", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "George Johnston", "position": "Zagueiro", "number": "14", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "01/09/1998", "nation": "Esc\u00f3cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ridgeciano Haps", "position": "Lateral Esq.", "number": "5", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "12/06/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tyrell Malacia", "position": "Lateral Esq.", "number": "15", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "17/08/1999", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lutsharel Geertruida", "position": "Lateral Dir.", "number": "22", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "18/07/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Bart Nieuwkoop", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "07/03/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Orkun K\u00f6kc\u00fc", "position": "Meia central", "number": "23", "market_value": "17,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "29/12/2000", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Leroy Fer", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "05/01/1990", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Wouter Burger", "position": "Meia central", "number": "35", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "16/02/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jens Toornstra", "position": "Meia Ofensivo", "number": "28", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "04/04/1989", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mark Diemers", "position": "Meia Ofensivo", "number": "6", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "11/10/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jo\u00e3o Carlos Teixeira", "position": "Meia Ofensivo", "number": "20", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "18/01/1993", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Luis Sinisterra", "position": "Ponta esquerda", "number": "17", "market_value": "10,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "17/06/1999", "nation": "Col\u00f4mbia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bryan Linssen", "position": "Ponta esquerda", "number": "11", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "08/10/1990", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Christian Conteh", "position": "Ponta esquerda", "number": "27", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "27/08/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Steven Berghuis", "position": "Ponta Direita", "number": "10", "market_value": "11,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "19/12/1991", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Luciano Narsingh", "position": "Ponta Direita", "number": "7", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "13/09/1990", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nicolai J\u00f6rgensen", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "15/01/1991", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Robert Bozenik", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "3,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "18/11/1999", "nation": "Eslov\u00e1quia", "contract_expires": "30/06/2024"}]}, {"name": "FCGroningen", "amount_of_players": "26", "media_age": "23,4", "market_value": "16,73 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Danny Buijs", "nation": "Holanda", "age": "38", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "Sergio Padt", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "06/06/1990", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nigel Bertrams", "position": "Goleiro", "number": "24", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "08/01/1993", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jan de Boer", "position": "Goleiro", "number": "25", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "20/05/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ko Itakura", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "27/01/1997", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Wessel Dammers", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "01/03/1995", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "G\u00f6rkem Can", "position": "Zagueiro", "number": "22", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "04/05/2000", "nation": "Turquia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Bart van Hintum", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "16/01/1987", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Thomas Poll", "position": "Lateral Esq.", "number": "46", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "28/08/2001", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Damil Dankerlui", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "24/08/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Miguel \u00c1ngel Leal", "position": "Lateral Dir.", "number": "48", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "01/02/1997", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Azor Matusiwa", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "28/04/1998", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ahmed El Messaoudi", "position": "Volante", "number": "18", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "03/08/1995", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nicklas Strunck Jakobsen", "position": "Meia central", "number": "19", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "17/08/1999", "nation": "Dinamarca", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ajdin Hrustic", "position": "Meia Direita", "number": "23", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "05/07/1996", "nation": "Austr\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dani\u00ebl van Kaam", "position": "Meia Ofensivo", "number": "26", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "23/06/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ramon Pascal Lundqvist", "position": "Meia Ofensivo", "number": "7", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "10/05/1997", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sam Schreck", "position": "Meia Ofensivo", "number": "8", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "29/01/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Tomas Suslov", "position": "Meia Ofensivo", "number": "31", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "07/06/2002", "nation": "Eslov\u00e1quia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Patrick Joosten", "position": "Ponta esquerda", "number": "14", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "14/04/1996", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Gabriel Gudmundsson", "position": "Ponta esquerda", "number": "15", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "29/04/1999", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mo El Hankouri", "position": "Ponta esquerda", "number": "11", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "01/07/1997", "nation": "Marrocos", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kian Slor", "position": "Ponta esquerda", "number": "34", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "23/03/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Arjen Robben", "position": "Ponta Direita", "number": "10", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "36", "date_of_birth": "23/01/1984", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "J\u00f6rgen Strand Larsen", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "06/02/2000", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Romano Postema", "position": "Centroavante", "number": "29", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "07/02/2002", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Thijs Dallinga", "position": "Centroavante", "number": "27", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "03/08/2000", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2021"}]}]}