{"name": "Super League", "nation": "Sui\u00e7a", "amount_of_clubs": "10times", "amount_of_players": "293", "market_value": "213,78 milh\u00f5es \u20ac", "clubs": [{"name": "FCSt.Gallen1879", "amount_of_players": "29", "media_age": "23,3", "market_value": "16,70 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Peter Zeidler", "nation": "Alemanha", "age": "58", "contract_expires": "30/06/2025", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "Lawrence Ati Zigi", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "29/11/1996", "nation": "Gana", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lukas Watkowiak", "position": "Goleiro", "number": "18", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "06/03/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nico Str\u00fcbi", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "02/06/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Armin Abaz", "position": "Goleiro", "number": "53", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "27/03/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Leonidas Stergiou", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "2,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "03/03/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Yannis Letard", "position": "Zagueiro", "number": "98", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "18/08/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Musah Nuhu", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "17/01/1997", "nation": "Gana", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Adonis Ajeti", "position": "Zagueiro", "number": "22", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "26/02/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Miro Muheim", "position": "Lateral Esq.", "number": "21", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "24/03/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nicolas L\u00fcchinger", "position": "Lateral Dir.", "number": "50", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "16/10/1994", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Vincent R\u00fcfli", "position": "Lateral Dir.", "number": "99", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "22/01/1988", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Alessandro Kr\u00e4uchi", "position": "Lateral Dir.", "number": "29", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "03/06/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jordi Quintill\u00e0", "position": "Volante", "number": "8", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "25/10/1993", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Basil Stillhart", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "24/03/1994", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Betim Fazliji", "position": "Volante", "number": "23", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "25/04/1999", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Fabiano Alves", "position": "Volante", "number": "14", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "01/12/1994", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tim Staubli", "position": "Meia central", "number": "26", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "16/04/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lukas G\u00f6rtler", "position": "Meia Direita", "number": "16", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "15/06/1994", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Kwadwo Duah", "position": "Meia Direita", "number": "24", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "24/02/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "V\u00edctor Ruiz", "position": "Meia Esquerda", "number": "10", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "02/11/1993", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Fabio Solimando", "position": "Ponta esquerda", "number": "27", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "27/12/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Bouba", "position": "Ponta Direita", "number": "25", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "26/07/1997", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Andr\u00e9 Ribeiro", "position": "Atacante", "number": "11", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "09/06/1997", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "J\u00e9r\u00e9my Guillemenot", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/01/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Lorenzo Gonzalez", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "10/04/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Thody \u00c9lie Youan", "position": "Centroavante", "number": "20", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "07/04/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Florian Kamberi", "position": "Centroavante", "number": "7", "market_value": "700 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "08/03/1995", "nation": "Alb\u00e2nia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Boris Babic", "position": "Centroavante", "number": "34", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "10/11/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Angelo Campos", "position": "Centroavante", "number": "52", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "30/03/2000", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "FCLuzern", "amount_of_players": "27", "media_age": "24,1", "market_value": "15,13 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Fabio Celestini", "nation": "Sui\u00e7a", "age": "44", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "02/01/2020"}, "players": [{"name": "Marius M\u00fcller", "position": "Goleiro", "number": "32", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "12/07/1993", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "David Zibung", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "36", "date_of_birth": "10/01/1984", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lucas", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "22/07/1992", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Stefan Knezevic", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "30/10/1996", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Marco B\u00fcrki", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "10/07/1993", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Marco Burch", "position": "Zagueiro", "number": "46", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "19/10/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Silvan Sidler", "position": "Lateral Esq.", "number": "34", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "07/07/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ashvin Balaruban", "position": "Lateral Esq.", "number": "21", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "08/08/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Simon Grether", "position": "Lateral Dir.", "number": "17", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "20/05/1992", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christian Schwegler", "position": "Lateral Dir.", "number": "27", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "36", "date_of_birth": "06/06/1984", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marvin Schulz", "position": "Volante", "number": "15", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "15/01/1995", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lorik Emini", "position": "Volante", "number": "31", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "29/08/1999", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Tsiy William Ndenge", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "13/06/1997", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Filip Ugrinic", "position": "Meia central", "number": "19", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "05/01/1999", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Tyron Owusu", "position": "Meia central", "number": "20", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "08/06/2003", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Julian Hermann", "position": "Meia central", "number": "70", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "26/05/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Daniel Follonier", "position": "Meia Direita", "number": "-", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "18/01/1994", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Lino Lang", "position": "Meia Direita", "number": "71", "market_value": "125 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "23/05/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ibrahima Ndiaye", "position": "Meia Esquerda", "number": "7", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/07/1998", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Pascal Sch\u00fcrpf", "position": "Meia Esquerda", "number": "11", "market_value": "750 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "15/07/1989", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Louis Schaub", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "29/12/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Samuel Alabi", "position": "Meia Ofensivo", "number": "-", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "06/05/2000", "nation": "Gana", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Francesco Margiotta", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "15/07/1993", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Yvan Alounga", "position": "Centroavante", "number": "22", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "05/02/2002", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Salah Aziz Binous", "position": "Centroavante", "number": "73", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "04/08/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mark Marleku", "position": "Centroavante", "number": "39", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "27/04/2000", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nenad Zivkovic", "position": "Centroavante", "number": "72", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "19/03/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "-"}]}, {"name": "FCZ\u00fcrich", "amount_of_players": "30", "media_age": "24,2", "market_value": "19,53 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Ludovic Magnin", "nation": "Sui\u00e7a", "age": "41", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "20/02/2018"}, "players": [{"name": "Yanick Brecher", "position": "Goleiro", "number": "25", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "25/05/1993", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Zivko Kostadinovic", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "10/04/1992", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Novem Baumann", "position": "Goleiro", "number": "38", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "04/12/1995", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Becir Omeragic", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "20/01/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nathan", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "1,25 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "13/05/1995", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lasse Sobiech", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "950 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "18/01/1991", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mirlind Kryeziu", "position": "Zagueiro", "number": "31", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "26/01/1997", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Umaru Bangura", "position": "Zagueiro", "number": "17", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "07/10/1987", "nation": "Serra Leoa", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Silvan Wallner", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "15/01/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Tobias Sch\u00e4ttin", "position": "Lateral Esq.", "number": "19", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "05/06/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Willie Britto", "position": "Lateral Dir.", "number": "77", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "15/12/1996", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Filip Frei", "position": "Lateral Dir.", "number": "36", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "07/01/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Hekuran Kryeziu", "position": "Volante", "number": "71", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "12/02/1993", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Simon Sohm", "position": "Volante", "number": "35", "market_value": "1,10 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "11/04/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Toni Domgjoni", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "04/09/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Vasilije Janjicic", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "02/11/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Stephan Seiler", "position": "Meia central", "number": "33", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "16/09/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Adrian Winter", "position": "Meia Direita", "number": "7", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "08/07/1986", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marco Sch\u00f6nb\u00e4chler", "position": "Meia Direita", "number": "27", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "11/01/1990", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Fabian Rohner", "position": "Meia Direita", "number": "23", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "17/08/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Benjamin Kololli", "position": "Meia Esquerda", "number": "70", "market_value": "1,25 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "15/05/1992", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Kedus Haile-Selassie", "position": "Meia Esquerda", "number": "-", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "07/01/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nils Reichmuth", "position": "Meia Esquerda", "number": "-", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "22/02/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Antonio Marchesano", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "18/01/1991", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Aiyegun Tosin", "position": "Ponta esquerda", "number": "15", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "26/06/1998", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Salim Khelifi", "position": "Ponta Direita", "number": "26", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "26/01/1994", "nation": "Tun\u00edsia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Henri Koide", "position": "Ponta Direita", "number": "43", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "06/04/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Wilfried Gnonto", "position": "Atacante", "number": "37", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "16", "date_of_birth": "05/11/2003", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Assan Ceesay", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "17/03/1994", "nation": "G\u00e2mbia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Blaz Kramer", "position": "Centroavante", "number": "18", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "01/06/1996", "nation": "Eslov\u00e9nia", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "FCLausanne-Sport", "amount_of_players": "25", "media_age": "24,5", "market_value": "11,15 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Giorgio Contini", "nation": "Sui\u00e7a", "age": "46", "contract_expires": "30/06/2020", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "Thomas Castella", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "30/06/1993", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mory Diaw", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "22/06/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Noah Falk", "position": "Goleiro", "number": "18", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "08/12/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Noah Loosli", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "23/01/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Elton Monteiro", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "22/02/1994", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Micka\u00ebl Nanizayamo", "position": "Zagueiro", "number": "37", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "08/05/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Moritz Jenz", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "30/04/1999", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Per-Egil Flo", "position": "Lateral Esq.", "number": "13", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "18/01/1989", "nation": "Noruega", "contract_expires": "-"}, {"name": "Nicolas G\u00e9taz", "position": "Lateral Esq.", "number": "30", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "11/06/1991", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Marc Tsoungui", "position": "Lateral Esq.", "number": "22", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "30/07/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nikola Boranijasevic", "position": "Lateral Dir.", "number": "25", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "19/05/1992", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Th\u00e9o Rochat", "position": "Meio-Campo", "number": "48", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "12/08/1999", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Gabriel Bares", "position": "Volante", "number": "66", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "29/08/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Stjepan Kukuruzovic", "position": "Meia central", "number": "7", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "07/06/1989", "nation": "Cro\u00e1cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jo\u00ebl Geissmann", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "03/03/1993", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Cameron Puertas", "position": "Meia central", "number": "21", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "18/08/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Christian Schneuwly", "position": "Meia Direita", "number": "19", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "07/02/1988", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Rafik Zekhnini", "position": "Ponta esquerda", "number": "17", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "12/01/1998", "nation": "Noruega", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Pedro Braz\u00e3o", "position": "Ponta esquerda", "number": "38", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "30/12/2002", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Josias Lukembila", "position": "Ponta esquerda", "number": "39", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "09/09/1999", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Isaac Schmidt", "position": "Ponta Direita", "number": "33", "market_value": "225 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "07/12/1999", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Andi Zeqiri", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "22/06/1999", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Aldin Turkes", "position": "Centroavante", "number": "99", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "22/04/1996", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Simone Rapp", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "01/10/1992", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Anthony Koura", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "06/05/1993", "nation": "Burkina Faso", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "FCVaduz", "amount_of_players": "25", "media_age": "25,3", "market_value": "6,38 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Mario Frick", "nation": "Liechtenstein", "age": "46", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "17/09/2018"}, "players": [{"name": "Benjamin B\u00fcchel", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "04/07/1989", "nation": "Liechtenstein", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Justin Ospelt", "position": "Goleiro", "number": "18", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "07/09/1999", "nation": "Liechtenstein", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Gion Chande", "position": "Goleiro", "number": "42", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "03/05/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Yannick Schmid", "position": "Zagueiro", "number": "15", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "11/05/1995", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jo\u00ebl Schmied", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "23/09/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Denis Simani", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "13/10/1991", "nation": "Alb\u00e2nia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "C\u00e9dric Gasser", "position": "Zagueiro", "number": "24", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "16/02/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Fuad Rahimi", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "11/04/1998", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Gianni Antoniazzi", "position": "Lateral Esq.", "number": "12", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "05/09/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Maximilian G\u00f6ppel", "position": "Lateral Esq.", "number": "33", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "31/08/1997", "nation": "Liechtenstein", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nico Hug", "position": "Lateral Esq.", "number": "22", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "26/10/1998", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Pius Dorn", "position": "Lateral Dir.", "number": "21", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "24/09/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sebastian Santin", "position": "Lateral Dir.", "number": "29", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "15/06/1994", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Sandro Wieser", "position": "Volante", "number": "23", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "03/02/1993", "nation": "Liechtenstein", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Gabriel L\u00fcchinger", "position": "Meia central", "number": "30", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "18/12/1992", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Milan Gajic", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "17/11/1986", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yago Gomes do Nascimento", "position": "Meia central", "number": "35", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "08/09/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Boris Prokopic", "position": "Meia Ofensivo", "number": "28", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "29/03/1988", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mohamed Coulibaly", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "07/08/1988", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ferhat Saglam", "position": "Ponta Direita", "number": "26", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "10/10/2001", "nation": "Liechtenstein", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Matteo Di Giusto", "position": "Atacante", "number": "7", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "18/08/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Manuel Sutter", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "08/03/1991", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tunahan Cicek", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "12/05/1992", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nicolae Milinceanu", "position": "Centroavante", "number": "8", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "01/08/1992", "nation": "Mold\u00e1via", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dejan Djokic", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "26/09/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "FCBasileia", "amount_of_players": "32", "media_age": "23,5", "market_value": "39,95 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Ciriaco Sforza", "nation": "Sui\u00e7a", "age": "50", "contract_expires": "30/06/2022", "since": "01/09/2020"}, "players": [{"name": "Djordje Nikolic", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "13/04/1997", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Heinz Lindner", "position": "Goleiro", "number": "13", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "17/07/1990", "nation": "\u00c1ustria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jozef Pukaj", "position": "Goleiro", "number": "44", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "13/02/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Felix Gebhardt", "position": "Goleiro", "number": "46", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "01/03/2002", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Omar Alderete", "position": "Zagueiro", "number": "6", "market_value": "3,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "26/12/1996", "nation": "Paraguai", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Eray C\u00f6mert", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "2,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "04/02/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jasper van der Werff", "position": "Zagueiro", "number": "21", "market_value": "625 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "09/12/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Konstantinos Dimitriou", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "30/06/1999", "nation": "Gr\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Elis Isufi", "position": "Zagueiro", "number": "47", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "21/05/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2020"}, {"name": "Albian Hajdari", "position": "Zagueiro", "number": "76", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "18/05/2003", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Blas Riveros", "position": "Lateral Esq.", "number": "15", "market_value": "1,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "03/02/1998", "nation": "Paraguai", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Raoul Petretta", "position": "Lateral Esq.", "number": "28", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "24/03/1997", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Silvan Widmer", "position": "Lateral Dir.", "number": "5", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "05/03/1993", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Taulant Xhaka", "position": "Volante", "number": "34", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "28/03/1991", "nation": "Alb\u00e2nia", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Fabian Frei", "position": "Volante", "number": "20", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "08/01/1989", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Luca Zuffi", "position": "Meia central", "number": "7", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "27/03/1990", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Yannick Marchand", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "09/02/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Orges Bunjaku", "position": "Meia central", "number": "22", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "05/07/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mihailo Stevanovic", "position": "Meia central", "number": "-", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "04/01/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Valentin Stocker", "position": "Meia Esquerda", "number": "14", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "12/04/1989", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Andrea Padula", "position": "Meia Esquerda", "number": "72", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "04/04/1996", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Samuele Campo", "position": "Meia Ofensivo", "number": "10", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "06/07/1995", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lirik Vishi", "position": "Meia Ofensivo", "number": "23", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "13/06/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Edon Zhegrova", "position": "Ponta Direita", "number": "30", "market_value": "1,30 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "31/03/1999", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Aldo Kalulu", "position": "Ponta Direita", "number": "26", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "21/01/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Arthur Cabral", "position": "Centroavante", "number": "98", "market_value": "6,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "25/04/1998", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Kemal Ademi", "position": "Centroavante", "number": "99", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "23/01/1996", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ricky van Wolfswinkel", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "27/01/1989", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Dimitri Oberlin", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "27/09/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Afimico Pululu", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "1,10 milh\u00f5es \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "23/03/1999", "nation": "Angola", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Julian Von Moos", "position": "Centroavante", "number": "18", "market_value": "500 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "01/04/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Tician Tushi", "position": "Centroavante", "number": "24", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "02/04/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}]}, {"name": "BSCYoungBoys", "amount_of_players": "29", "media_age": "24,7", "market_value": "59,08 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Gerardo Seoane", "nation": "Sui\u00e7a", "age": "41", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "David von Ballmoos", "position": "Goleiro", "number": "26", "market_value": "2,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "30/12/1994", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Guillaume Faivre", "position": "Goleiro", "number": "91", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "20/02/1987", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Joschua Neuenschwander", "position": "Goleiro", "number": "43", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "28/06/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mohamed Camara", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "28/08/1997", "nation": "Guin\u00e9", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Fabian Lustenberger", "position": "Zagueiro", "number": "28", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "02/05/1988", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "C\u00e9dric Zesiger", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "24/06/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nicolas B\u00fcrgy", "position": "Zagueiro", "number": "14", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "07/08/1995", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Ulisses Garcia", "position": "Lateral Esq.", "number": "21", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "11/01/1996", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jordan Lefort", "position": "Lateral Esq.", "number": "25", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "09/08/1993", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Linus Obexer", "position": "Lateral Esq.", "number": "62", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "05/06/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Silvan Hefti", "position": "Lateral Dir.", "number": "36", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "25/10/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Quentin Maceiras", "position": "Lateral Dir.", "number": "24", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "10/10/1995", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "L\u00e9o Seydoux", "position": "Lateral Dir.", "number": "27", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "16/03/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Christopher Martins Pereira", "position": "Volante", "number": "35", "market_value": "1,60 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "19/02/1997", "nation": "Luxemburgo", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Michel Aebischer", "position": "Meia central", "number": "20", "market_value": "4,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "06/01/1997", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Vincent Sierro", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "08/10/1995", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Sandro Lauper", "position": "Meia central", "number": "30", "market_value": "2,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "25/10/1996", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Gianluca Gaudino", "position": "Meia central", "number": "11", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "11/11/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Esteban Petignat", "position": "Meia central", "number": "6", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "17/05/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christian Fassnacht", "position": "Meia Direita", "number": "16", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "11/11/1993", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marvin Spielmann", "position": "Meia Esquerda", "number": "7", "market_value": "4,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "23/02/1996", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nico Maier", "position": "Meia Ofensivo", "number": "22", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "02/07/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nicolas Moumi Ngamaleu", "position": "Ponta esquerda", "number": "13", "market_value": "4,80 milh\u00f5es \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "09/07/1994", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Miralem Sulejmani", "position": "Ponta esquerda", "number": "10", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "05/12/1988", "nation": "S\u00e9rvia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jean-Pierre Nsame", "position": "Centroavante", "number": "18", "market_value": "7,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "01/05/1993", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Jordan Siebatcheu", "position": "Centroavante", "number": "17", "market_value": "3,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "26/04/1996", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Felix Mambimbi", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "18/01/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Meschack Elia", "position": "Centroavante", "number": "15", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "06/08/1997", "nation": "RD do Congo", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Taulant Seferi", "position": "Centroavante", "number": "77", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "15/11/1996", "nation": "Alb\u00e2nia", "contract_expires": "30/06/2022"}]}, {"name": "FCLugano", "amount_of_players": "28", "media_age": "25,0", "market_value": "13,13 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Maurizio Jacobacci", "nation": "Sui\u00e7a", "age": "57", "contract_expires": "-", "since": "28/10/2019"}, "players": [{"name": "Noam Baumann", "position": "Goleiro", "number": "46", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "10/04/1996", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Lucio Soldini", "position": "Goleiro", "number": "76", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "05/04/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sebastian Osigwe", "position": "Goleiro", "number": "58", "market_value": "125 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "26/03/1994", "nation": "Nig\u00e9ria", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Alessandro Pietrogiovanna", "position": "Goleiro", "number": "31", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "16/06/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2020"}, {"name": "Fabio Daprel\u00e0", "position": "Zagueiro", "number": "30", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "19/02/1991", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Marcis Oss", "position": "Zagueiro", "number": "25", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "25/07/1991", "nation": "Let\u00f3nia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "\u00c1kos Kecsk\u00e9s", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "04/01/1996", "nation": "Hungria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mijat Maric", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "36", "date_of_birth": "30/04/1984", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Noah De Queiroz", "position": "Zagueiro", "number": "80", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "17", "date_of_birth": "10/12/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Adri\u00e0 Guerrero", "position": "Lateral Esq.", "number": "3", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "28/01/1998", "nation": "Espanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Numa Lavanchy", "position": "Lateral Dir.", "number": "16", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "25/08/1993", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Cendrim Kameraj", "position": "Lateral Dir.", "number": "-", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "13/03/1999", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sandi Lovric", "position": "Volante", "number": "24", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "28/03/1998", "nation": "Eslov\u00e9nia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Olivier Custodio", "position": "Volante", "number": "20", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "10/02/1995", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Miroslav Covilo", "position": "Volante", "number": "6", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "06/05/1986", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Stefano Guidotti", "position": "Volante", "number": "22", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "16/06/1999", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jonathan Sabbatini", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "31/03/1988", "nation": "Uruguai", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Eris Abedini", "position": "Meia central", "number": "34", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "29/08/1998", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "-"}, {"name": "Roman Macek", "position": "Meia central", "number": "77", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "18/04/1997", "nation": "Rep\u00fablica Checa", "contract_expires": "30/06/2025"}, {"name": "Ransford Selasi", "position": "Meia central", "number": "47", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "19/08/1996", "nation": "Gana", "contract_expires": "-"}, {"name": "Mattia Bottani", "position": "Meia Esquerda", "number": "10", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "24/05/1991", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "David Jovanovic", "position": "Meia Esquerda", "number": "29", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "13/03/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2020"}, {"name": "Christopher Lungoyi", "position": "Atacante", "number": "8", "market_value": "50 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "04/07/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Joaqu\u00edn Ardaiz", "position": "Centroavante", "number": "23", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "11/01/1999", "nation": "Uruguai", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Alexander Gerndt", "position": "Centroavante", "number": "19", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "34", "date_of_birth": "14/07/1986", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Filip Holender", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "27/07/1994", "nation": "Hungria", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Carlo Manicone", "position": "Centroavante", "number": "95", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "26/01/1998", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Florjan Seferaj", "position": "Centroavante", "number": "79", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "26/09/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}]}, {"name": "ServetteFC", "amount_of_players": "30", "media_age": "24,1", "market_value": "14,95 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Alain Geiger", "nation": "Sui\u00e7a", "age": "59", "contract_expires": "30/06/2020", "since": "01/07/2018"}, "players": [{"name": "J\u00e9r\u00e9my Frick", "position": "Goleiro", "number": "32", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "08/03/1993", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jo\u00ebl Kiassumbua", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "06/04/1992", "nation": "RD do Congo", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Edin Omeragic", "position": "Goleiro", "number": "40", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "20/03/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Vincent Sasso", "position": "Zagueiro", "number": "23", "market_value": "1,20 milh\u00f5es \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "16/02/1991", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Steve Rouiller", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "10/07/1990", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Nicolas Vouilloz", "position": "Zagueiro", "number": "33", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "11/05/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Alexis Martial", "position": "Zagueiro", "number": "12", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "15/06/2001", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Noah Henchoz", "position": "Zagueiro", "number": "30", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "22/02/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Arial Mendy", "position": "Lateral Esq.", "number": "24", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "07/11/1994", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Yoan Severin", "position": "Lateral Esq.", "number": "19", "market_value": "325 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "24/01/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Anthony Sauthier", "position": "Lateral Dir.", "number": "2", "market_value": "525 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "05/02/1991", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Moussa Diallo", "position": "Lateral Dir.", "number": "7", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "27/01/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Theophilious Opoku-Mensah", "position": "Meio-Campo", "number": "-", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "26/04/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Kastriot Imeri", "position": "Volante", "number": "17", "market_value": "1,10 milh\u00f5es \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "27/06/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ga\u00ebl Ondoua", "position": "Volante", "number": "29", "market_value": "1,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "04/11/1995", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Th\u00e9o Valls", "position": "Meia central", "number": "-", "market_value": "2,00 milh\u00f5es \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "18/12/1995", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Timoth\u00e9 Cognat", "position": "Meia central", "number": "8", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "25/01/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Boris Cespedes", "position": "Meia central", "number": "5", "market_value": "675 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "19/06/1995", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Andrea Maccoppi", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "33", "date_of_birth": "22/01/1987", "nation": "It\u00e1lia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ricardo Azevedo", "position": "Meia central", "number": "22", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "02/12/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Mathis Holcbecher", "position": "Meia central", "number": "26", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "21/01/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Miroslav Stevanovic", "position": "Meia Direita", "number": "9", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "29/07/1990", "nation": "B\u00f3snia-Herzegovina", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Alexis Antunes", "position": "Meia Ofensivo", "number": "27", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "31/07/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Varol Tasar", "position": "Ponta Direita", "number": "11", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "04/10/1996", "nation": "Alemanha", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Alban Ajdini", "position": "Ponta Direita", "number": "20", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "09/07/1999", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Matteo Regillo", "position": "Atacante", "number": "-", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "24/04/2002", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Grejohn Kyei", "position": "Centroavante", "number": "25", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "12/08/1995", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Alex Schalk", "position": "Centroavante", "number": "10", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "07/08/1992", "nation": "Holanda", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Koro Kon\u00e9", "position": "Centroavante", "number": "18", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "31", "date_of_birth": "05/07/1989", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Alexis Gu\u00e9rin", "position": "Centroavante", "number": "28", "market_value": "-\u00a0\u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "05/08/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "-"}]}, {"name": "FCSion", "amount_of_players": "38", "media_age": "24,3", "market_value": "17,80 milh\u00f5es \u20ac", "manager": {"name": "Fabio Grosso", "nation": "It\u00e1lia", "age": "42", "contract_expires": "30/06/2021", "since": "25/08/2020"}, "players": [{"name": "Kevin Fickentscher", "position": "Goleiro", "number": "18", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "32", "date_of_birth": "06/07/1988", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Timothy Fayulu", "position": "Goleiro", "number": "1", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "24/07/1999", "nation": "RD do Congo", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Damien Buchard", "position": "Goleiro", "number": "28", "market_value": "25 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "28/01/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Raphael Rossi", "position": "Zagueiro", "number": "2", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "25/07/1990", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Nikita Vlasenko", "position": "Zagueiro", "number": "4", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "20/03/2001", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ayoub Abdellaoui", "position": "Zagueiro", "number": "30", "market_value": "725 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "16/02/1993", "nation": "Arg\u00e9lia", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Jan Bamert", "position": "Zagueiro", "number": "5", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "09/03/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Birama Ndoye", "position": "Zagueiro", "number": "34", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "27/03/1994", "nation": "Senegal", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Jean Ruiz", "position": "Zagueiro", "number": "68", "market_value": "350 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/04/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Mattias Andersson", "position": "Zagueiro", "number": "3", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "13/03/1998", "nation": "Su\u00e9cia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Nathana\u00ebl Saintini", "position": "Zagueiro", "number": "-", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "30/05/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Arian Kabashi", "position": "Zagueiro", "number": "13", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "24", "date_of_birth": "26/09/1996", "nation": "Kosovo", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Micka\u00ebl Facchinetti", "position": "Lateral Esq.", "number": "-", "market_value": "550 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "15/02/1991", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Dennis Iapichino", "position": "Lateral Esq.", "number": "21", "market_value": "400 mil \u20ac", "age": "30", "date_of_birth": "27/07/1990", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Dimitri Cavar\u00e9", "position": "Lateral Dir.", "number": "97", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "25", "date_of_birth": "05/02/1995", "nation": "Guadalupe", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Ivan Martic", "position": "Lateral Dir.", "number": "27", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "29", "date_of_birth": "02/10/1990", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Sandro Theler", "position": "Lateral Dir.", "number": "77", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "15/12/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Alexandre Nsakala", "position": "Lateral Dir.", "number": "-", "market_value": "150 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "20/03/2000", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2024"}, {"name": "Geoffroy Serey Di\u00e9", "position": "Volante", "number": "26", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "35", "date_of_birth": "07/11/1984", "nation": "Costa do Marfim", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Anto Grgic", "position": "Meia central", "number": "14", "market_value": "1,50 milh\u00f5es \u20ac", "age": "23", "date_of_birth": "28/11/1996", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Christian Zock", "position": "Meia central", "number": "6", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "26", "date_of_birth": "06/05/1994", "nation": "Camar\u00f5es", "contract_expires": "-"}, {"name": "Andr\u00e9 Edgar", "position": "Meia central", "number": "64", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "28/06/1999", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Matteo Tosetti", "position": "Meia Direita", "number": "23", "market_value": "1,40 milh\u00f5es \u20ac", "age": "28", "date_of_birth": "15/02/1992", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Baltazar", "position": "Meia Esquerda", "number": "8", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "06/05/2000", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Mauro Rodrigues", "position": "Meia Ofensivo", "number": "79", "market_value": "300 mil \u20ac", "age": "19", "date_of_birth": "15/04/2001", "nation": "Portugal", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Siyar Doldur", "position": "Meia Ofensivo", "number": "19", "market_value": "100 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "29/01/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "-"}, {"name": "Nasser Daoudou M'Sa", "position": "Ponta esquerda", "number": "-", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "26/02/1998", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "31/12/2020"}, {"name": "Jared Khasa", "position": "Ponta Direita", "number": "29", "market_value": "475 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "04/11/1997", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Roberts Uldrikis", "position": "Centroavante", "number": "9", "market_value": "900 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "03/04/1998", "nation": "Let\u00f3nia", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Guillaume Hoarau", "position": "Centroavante", "number": "99", "market_value": "800 mil \u20ac", "age": "36", "date_of_birth": "05/03/1984", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Ga\u00ebtan Karlen", "position": "Centroavante", "number": "17", "market_value": "650 mil \u20ac", "age": "27", "date_of_birth": "07/06/1993", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Filip Stojilkovic", "position": "Centroavante", "number": "11", "market_value": "600 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "04/01/2000", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Yassin Fortune", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "30/01/1999", "nation": "Fran\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2022"}, {"name": "Itaitinga", "position": "Centroavante", "number": "10", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "04/10/1998", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Patrick Luan", "position": "Centroavante", "number": "31", "market_value": "450 mil \u20ac", "age": "21", "date_of_birth": "31/10/1998", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Aimery Pinga", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "250 mil \u20ac", "age": "22", "date_of_birth": "06/01/1998", "nation": "Sui\u00e7a", "contract_expires": "30/06/2021"}, {"name": "Philippe", "position": "Centroavante", "number": "-", "market_value": "200 mil \u20ac", "age": "20", "date_of_birth": "01/03/2000", "nation": "Brasil", "contract_expires": "30/06/2023"}, {"name": "Yamato Wakatsuki", "position": "Centroavante", "number": "15", "market_value": "75 mil \u20ac", "age": "18", "date_of_birth": "18/01/2002", "nation": "Jap\u00e3o", "contract_expires": "31/12/2021"}]}]}